<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_brightness_detail_button">တောက်ပနှုန်း သတ်မှတ်ချက်များအကန့်</string>
    <string name="accessibility_button">ခလုတ်</string>
    <string name="accessibility_display_daltonizer_preference_title">အရောင် အမှားပြင်ဆင်ခြင်း</string>
    <string name="accessibility_phone_four_bars">ဖုန်းအချက်ပြ ဘားလေးခု</string>
    <string name="accessibility_qspanel_brightness_detail_button">တောက်ပနှုန်း သတ်မှတ်ချက်များအကန့်</string>
    <string name="agree">သဘောတူညီ</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်ခြင်းသည် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု၊ မက်ဆေ့ချ်ပို့ခြင်း၊ မိုဘိုင်းဒေတာ၊ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ အပါအဝင် ကွန်ရက်အစီအစဉ်အားလုံးကို ပိတ်မည်ဖြစ်သည်။ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ကို ဆက်သုံးရန်၊ ၎င်းတို့ကို သတ်မှတ်ချက်များတွင် (သို့) အသိပေးချက်ပန်နယ်တွင် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_cmcc">ခေါ်ဆိုခြင်း၊ မက်ဆေ့ချ်လုပ်ခြင်းနှင့် ဒေတာ ကွန်ယက် အစီအစဉ်များကို ပျံသန်းအနေအထားက ပိတ်ထားနိုင်သည်။ ၎င်းသည် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ကဲ့သို့ ချိတ်ဆက်မှု အစီအစဉ်များကိုလည်း ပိတ်ထားသည်။ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲ သို့မဟုတ် သတိပေးချက် ပန်နယ်ပေါ်တွင် ၎င်းတို့ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_lte_without_call_feature_tablet">မိုဘိုင်းဒေတာကို အသုံးပြု၍ ရနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_vzw">"Unless you use Wi-Fi, you will not be able to use the Internet, Email, or other apps that require a data connection.
Turn on Airplane mode?"</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_wifi">Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ကို ပိတ်သွားမည်ဖြစ်သော်လည်း သတ်မှတ်ချက်များတွင် (သို့) အမြန်သတ်မှတ်ချက်များပန်နယ်တွင် ၎င်းတို့ကို ထပ်မံဖွင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_safelock">သော့ချမှု ဖွင့်ထားပြီး ပါဝါပိတ်မှု ပိတ်ဆီးထားစဉ် ပျံသန်းအနေအထားကိုဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ ဖန်သားပြင် သော့ဖွင့်ပြီးနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_summary">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်ခြင်းသည် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု၊ မက်ဆေ့ချ်ပို့ခြင်း၊ မိုဘိုင်းဒေတာ၊ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ အပါအဝင် ကွန်ရက်အစီအစဉ်အားလုံးကို ပိတ်မည်ဖြစ်သည်။ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ကို ဆက်သုံးရန်၊ ၎င်းတို့ကို သတ်မှတ်ချက်များတွင် (သို့) အသိပေးချက်ပန်နယ်တွင် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_summary_lte_without_call_feature_tablet">မိုဘိုင်း ဒေတာ ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_summary_wifi_tablet">Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_title">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_title_vzw">Turn on Airplane mode</string>
    <string name="airplane_mode_show_toast_turn_on_wifi_for_wificalling">Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုအသုံးပြုရန် Wi-Fi ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_toast_impossible_during_call">ဖုန်းပြောနေစဉ် လေယာဉ် အနေအထားကို ဖွင့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="allow_notifications_guide_text">အသိပေးချက်များ ပြပါ</string>
    <string name="app_label">UI စနစ်</string>
    <string name="assistance_app_setting_alert_dialog_title">Select an app to open when you press and hold the Home key. To change the selected app later, go to Device assistance app in Settings.</string>
    <string name="assistance_app_setting_item_none">မရှိ</string>
    <string name="battery_cable_charging_from_wireless_to_cable_text">ကြိုးမဲ့ ငွေတောင်းခံမှု မှ ကြိုး ငွေတောင်းခံမှုဆီသို့ ပြောင်းလဲ</string>
    <string name="battery_cable_charging_title">ကြိုး အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_charging_level_and_time_text">"အားသွင်းနေသည် : %1$d%%
(အားပြည့်သည်အထိ ခန့်မှန်းခြေ %2$s)"</string>
    <string name="battery_charging_level_text">အားသွင်းနေပါသည် : %d%%</string>
    <string name="battery_charging_time_text">(အားပြည့်သည်အထိ %s)</string>
    <string name="battery_charging_title">အားသွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="battery_fast_charging_title">အမြန် အားသွင်းနေသည်</string>
    <string name="battery_fast_charging_title_chn">အဆင့်မြင့်အားသွင်းနည်း</string>
    <string name="battery_fast_wireless_charging_title">အမြန် ကြိုးမဲ့ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_fast_wireless_charging_title_chn">အဆင့်မြင့်ကြိုးမဲ့အားသွင်းနည်း</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_limit_high_temperature_text_phone">"အားသွင်းမှုကို ရပ်ထားသည်။ သင့်ဖုန်း၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်စဉ် သတိထားပါ။ ၎င်းသည် အလွန်ပူနေနိုင်သည်။

အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်ပြီး ပြန်တပ်ခြင်းဖြင့် ပုံမှန်အတိုင်းဆက်လက်အားသွင်းနိုင်သည်။ အပူချိန်လွန်ကဲနေပါက မီးလောင်ကျွမ်းခြင်း သို့မဟုတ် ထိခိုက်ဒဏ်ရာရခြင်းတို့ ဖြစ်စေနိုင်သည့်အတွက် ဖောက်သည်ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွယ်ပါ။"</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_limit_high_temperature_text_tablet">"အားသွင်းမှုကို ရပ်ထားသည်။ သင့်တက်ဘလက်၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်စဉ် သတိထားပါ။ ၎င်းသည် အလွန်ပူနေနိုင်သည်။

အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်ပြီး ပြန်တပ်ခြင်းဖြင့် ပုံမှန်အတိုင်းဆက်လက်အားသွင်းနိုင်သည်။ အပူချိန်လွန်ကဲနေပါက မီးလောင်ကျွမ်းခြင်း သို့မဟုတ် ထိခိုက်ဒဏ်ရာရခြင်းတို့ ဖြစ်စေနိုင်သည့်အတွက် ဖောက်သည်ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွယ်ပါ။"</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_limit_high_temperature_title">အားသွင်းကိရိယာကို ပလပ်ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_terminal_open_galaxy_text">Unable to charge your device. Make sure you are using a Galaxy compatible battery and charger and that your device is properly connected to the charger.</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_terminal_open_text">သင့်ကိရိယာ အားသွင်း၍ မရပါ။ ဆမ်ဆောင်း ကိုက်ညီသော ဘက်ထရီတစ်ခုနှင့် အားသွင်းစရာ သုံးနေပြီး သင့်ကိရိယာက အားသွင်းစရာသို့ သေချာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာစေပါ။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_high_temperature_text_phone">သင့်ဖုန်း၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_high_temperature_text_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_low_temperature_text_phone">သင့်ဖုန်း၏ အပူချိန်သည် နိမ့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_low_temperature_text_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အပူချိန်သည် နိမ့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_title">အားသွင်းမှု ရပ်တန့်သွားသည်</string>
    <string name="battery_info_status_charging">အားသွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="battery_info_status_discharging">အားသွင်းမထားပါ</string>
    <string name="battery_info_status_full">အပြည့်</string>
    <string name="battery_low_sec_app_name">ကိရိယာ ထိန်းသိမ်းစောင့်ရှောက်မှု</string>
    <string name="battery_low_sec_body_phone">သင့်ဖုန်းကို အားသွင်းပါ (သို့) ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားကိုဖွင့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_body_phone_psm">သင့်ဖုန်းကို အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_body_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အားသွင်းပါ (သို့) ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားကိုဖွင့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_body_tablet_psm">သင့်တက်ဘလက်ကို အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_noti_channel">ဘက်ထရီအား နည်းနေသည်</string>
    <string name="battery_low_sec_title">ဘက်ထရီ ပါဝါ %d%%</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_charger">ဖုန်းတွင်ပါလာသော ချာဂျာကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_charger_jpn">အမြန် အားသွင်းရန်အတွက် 9V အားသွင်းကိရိယာကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_charger_tablet">တက်ဘလက်တွင်ပါလာသော ချာဂျာကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_connection">ကေဘယ်နှင့် ချာဂျာကို ကောင်းစွာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_cover">သင်သည် ဖုန်းအိမ်ကာဗာကို အသုံးပြုနေပါက ၎င်းကို ဖယ်ရှားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_damage">ကေဘယ် မပျက်စီးကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_faster">ပိုမြန်သော အားသွင်းမှု :</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_title">သင့်အားသွင်းကိရိယာ ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_title">သင့်အားသွင်းကိရိယာ ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="battery_slow_charging_text">အမြန်အားသွင်းနိုင်ရန်၊ မူလ အားသွင်းကိရိယာကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="battery_slow_charging_title">ကိရိယာကို ဖြည်းညှင်းစွာ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_slow_charging_toast_text">To charge faster, use the charger and cable that were provided with this phone</string>
    <string name="battery_slow_charging_toast_text_for_tablet">To charge faster, use the charger and cable that were provided with this tablet.</string>
    <string name="battery_swelling_mode_high_temp_noti_text_phone">အားအပြည့်သွင်းရန် သင့်ဖုန်းက ပူလွန်းနေသည်။ အခြား ပိုမိုအေးသည့်နေရာတွင် အားသွင်းရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="battery_swelling_mode_high_temp_noti_text_tablet">အားအပြည့်သွင်းရန် သင့်တက်ဘလက်က ပူလွန်းနေသည်။ အခြား ပိုမိုအေးသည့်နေရာတွင် အားသွင်းရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="battery_swelling_mode_low_temp_noti_text_phone">သင့်ဖုန်း အေးနေသည့်အတွက် အားသွင်းခြင်း နှေးသွားသည်။ ဖုန်းနွေးလာလျှင် ပုံမှန်နှုန်းအတိုင်း ပြန်ပြောင်းသွားပါမည်။</string>
    <string name="battery_swelling_mode_low_temp_noti_text_tablet">သင့်တက်ဘလက် အေးနေသည့်အတွက် အားသွင်းခြင်း နှေးသွားသည်။ တက်ဘက်နွေးလာလျှင် ပုံမှန်နှုန်းအတိုင်း ပြန်၍ အားသွင်းပါမည်။</string>
    <string name="battery_swelling_mode_low_temp_popup_text">ဖုန်းနွေးလာလျှင် ပုံမှန်နှုန်းအတိုင်း ပြန်၍ အားသွင်းပါမည်။</string>
    <string name="battery_swelling_mode_low_temp_popup_text_tablet">ဖုန်းနွေးလာလျှင် ပုံမှန်နှုန်းအတိုင်း ပြန်၍ အားသွင်းပါမည်။</string>
    <string name="battery_swelling_mode_low_temp_popup_title">အပူချိန် နည်းနေသည့်အတွက် အားသွင်းခြင်း နှေးသွားသည်</string>
    <string name="battery_swelling_mode_noti_title">ကိရိယာကို ဖြည်းညှင်းစွာ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_wireless_charger_fod_text">ကြိုးမဲ့ အားသွင်းမှု ရပ်ထားပြီးပြီ။ အားသွင်းကိရိယာနှင့် သင့်ဖုန်းကြား ရှိနေနိုင်သော ပြင်ပပစ္စည်းများ (သို့) ထူထဲသော အဖုံးကာဗာများကို ဖယ်ရှားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="battery_wireless_charger_fod_title">ကြိုးမဲ့ အားသွင်းခြင်း ရပ်ထားသည်</string>
    <string name="battery_wireless_charging_disconnect_by_high_temperature_text">သင့်ဖုန်း ပူလွန်းနေသည့်အတွက် ကြိုးမဲ့နည်းဖြင့် အားသွင်းခြင်း ခဏရပ်သွားသည်။ ၎င်းအေးသွားသည့်အခါ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="battery_wireless_charging_disconnect_by_high_temperature_text_tablet">သင့်တက်ဘလက် ပူလွန်းနေသည့်အတွက် ကြိုးမဲ့နည်းဖြင့် အားသွင်းခြင်း ခဏရပ်သွားသည်။ ၎င်းအေးသွားသည့်အခါ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="battery_wireless_charging_disconnect_text">ဝါယာလက် အားသွင်းမှု ရပ်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_wireless_charging_from_cable_to_wireless_text">ကြိုး ငွေတောင်းခံမှုမှ ကြိုမဲ့ ငွေတောင်းခံမှုဆီကို ပြောင်းလဲ</string>
    <string name="battery_wireless_charging_title">ကြိုးမဲ့ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="blue_light_disable_reason">%2$s ကိုသုံးရန် %1$s ကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_a2dp_profile_summary_connected">အော်ဒီယိုအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_a2dp_profile_summary_connected_battery">အသံအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည် ဘက်ထရီ %d%% ကျန်သည်</string>
    <string name="bluetooth_connected">ချိတ်ဆက်ထားသော</string>
    <string name="bluetooth_connected_battery">ချိတ်ဆက်ထားသည်၊ ဘက်ထရီ %d%% ကျန်ရှိသည်</string>
    <string name="bluetooth_connecting">ဆက်သွယ်နေပါသည်…</string>
    <string name="bluetooth_connecting_error_message">%s သို့ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။</string>
    <string name="bluetooth_disable_avc_blacklist">AVC အမည်ပျက်စာရင်းကို ပိတ်ရန်</string>
    <string name="bluetooth_disconnect_message">%s ဖြင့် ဘလူးတုသ် ချိတ်ဆက်ခြင်း ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="bluetooth_disconnecting">ဆက်သွယ်ထားမှုကို ဖြတ်တောက်နေပါသည်..</string>
    <string name="bluetooth_display_remote_device_name_after_pair">ဤကိရိယာကို ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ကိရိယာအမည် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="bluetooth_getting_remote_device_name">ကိရိယာအမည်ကို ရယူနေသည်…</string>
    <string name="bluetooth_headset_profile_summary_connected">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_headset_profile_summary_connected_battery">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည် ဘက်ထရီ %d%% ကျန်သည်</string>
    <string name="bluetooth_hid_connecting_error_summury">ချိတ်ဆက်၍ မရနိုင်ပါ။ %s မှ ချိတ်ဆက်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_hid_profile_summary_connected">ထည့်သွင်း ကိရိယာအဖြစ် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_pairing">ယှဉ်တွဲသုံးစွဲနေပါသည်…</string>
    <string name="bluetooth_pairing_device_down_black_list_error_message">%1$s နှင့် ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။ %2$s ထဲရှိ သင့် သတ်မှတ်ချက်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_device_down_error_message">%s သို့ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_error_message">%s ဖြင့် အတွဲချိတ်၍မရပါ။ ချိတ်တွဲရန် အသင့်ဖြစ်နေကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_fail_restored">ဘလူးတုသ် ကိရိယာကို ဖုန်းအနားတွင် ထားပါ (သို့) ချိတ်ဆက်ထားသည့် အနေအထားတွင် ရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_fail_restored_tablet">ဘလူးတုသ် ကိရိယာကို တက်ဘလက်အနားတွင် ထားပါ (သို့) ချိတ်ဆက်ထားသည့် အနေအထားတွင် ရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_pin_error_message">%s ဖြင့် အတွဲချိတ်၍မရပါ။ ချိတ်တွဲရန် အသင့်ဖြစ်နေကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_rejected_error_message">ယှဉ်တွဲသုံးစွဲခြင်းကို %sမှ ပယ်ချထားပါသည်။</string>
    <string name="bluetooth_pan_connecting_error_summury">ချိတ်ဆက်၍ မရနိုင်ပါ။ %s ရှိ ဘလူးတုသ် မျှဝေသုံးစွဲခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pan_nap_connected">အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု ပံ့ပိုးပေးရန် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_pan_nap_connecting_error_summury">ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="bluetooth_pan_nap_profile_summary_connected">ကိရိယာဖြင့် မျှဝေထားသည့် ဒေသတွင်း အင်တာနက် အဆက်အသွယ်</string>
    <string name="bluetooth_pan_panu_connected">အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု သုံးခွင့်ရရန် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_pan_profile_summary_use_for">ဤဖုန်းမှ အင်တာနက်ကို ရရှိသုံးစွဲနိုင်ရန် ချိတ်တွဲထားသော စက်မှ ဘလူးတုသ် ကွန်ရက်လွှင့်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pan_user_profile_summary_connected">အင်တာနက် ဝင်ရောက်မှုအတွက် ကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_profile_a2dp">အသံ</string>
    <string name="bluetooth_profile_headset">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ</string>
    <string name="bluetooth_profile_hid">ဖြည့်သွင်း ကိရိယာ</string>
    <string name="bluetooth_profile_map">မက်ဆေ့ချ် သုံးခွင့်ရမှု</string>
    <string name="bluetooth_profile_map_summary">သင့်မက်ဆေ့ချ်များကို သုံးခွင့်ရရန် ဤတွဲချိတ်ထားသည့် ကိရိယာကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="bluetooth_profile_pan">အင်တာနက် ဝင်ရောက်မှု</string>
    <string name="bluetooth_profile_pan_nap">အင်တာနက် အဆက်အသွယ် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="bluetooth_profile_pbap">အဆက်အသွယ် သုံးခွင့်ရမှု</string>
    <string name="bluetooth_profile_pbap_tts">အဆက်အသွယ်များနှင့် ဖုန်းမှတ်တမ်း</string>
    <string name="bluetooth_profile_sap_summary">သင့် SIM ကဒ်ကို သုံးခွင့်ရရန် ဤတွဲချိတ်ထားသည့် ကိရိယာကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="bluetooth_profile_textinput">စာသား ဖြည့်သွင်းမှု</string>
    <string name="bluetooth_spp_profile_summary_connected">Serial Port Profile မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_summary_connected_to_a2dp_headset">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများနှင့် အော်ဒီယိုအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_summary_connected_to_a2dp_headset_battery">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုနှင့် အသံအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည် ဘက်ထရီ %d%% ကျန်သည်</string>
    <string name="bluetooth_summary_connected_to_a2dp_headset_dual_audio">(အသံနှစ်ခုတွဲ)</string>
    <string name="bluetooth_summary_restored_device">ယခင်ဖုန်းဖြင့် အတွဲချိတ်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_tethering_cannot_connect_while_connected_to_wifi">Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ထားစဉ် ဘလူးတုသ် လွှင့်ခြင်းကို အသုံးပြု၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_tethering_error_with_wifi_phone_summary">ဘလူးတုသ် မျှဝေသုံးစွဲခြင်းကို အသုံးပြုရန် ဤဖုန်းတွင် Wi-Fi ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_tethering_error_with_wifi_tablet_summary">ဘလူးတုသ် မျှဝေသုံးစွဲခြင်းကို အသုံးပြုရန် ဤတက်ဘလက်တွင် Wi-Fi ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="bubble_container_folder_description">ထည့်စရာခွက်ကို ဖွင့်လိုက်သည်။</string>
    <string name="bubble_container_pointer_description">ပေါ့ပ်အပ်မြင်ကွင်း အိုင်ကွန် ထည့်စရာ</string>
    <string name="button_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="button_yes">အိုကေ</string>
    <string name="byteShort">B</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app">ဓာတ်ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို ဖွင့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app_in_emergency_mode">ဓာတ်ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို အရေးပေါ်မုဒ်တွင် ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app_in_mpsm">ဓာတ်ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို ပါဝါအများဆုံး ချွေတာသည့်မုဒ်တွင် ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app_in_ps">ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို %s တွင် ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_photo_editor_in_ps">%s တွင် ဓာတ်ပုံပြင်ဆင်တည်းဖြတ်ကိရိယာကို ဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="cant_open_ps">%s ကို ဖွင့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_screenshot_in_ps">%s ထဲတွင် စခရင်ရှော့ ရိုက်ယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="card_crash">SIM ကဒ် ကျကွဲသည်</string>
    <string name="clear_all_text">ရှင်းထုတ်ပါ</string>
    <string name="colour_adjustment_title">အရောင် ထိန်းညှိခြင်း</string>
    <string name="colour_inversion_title">အရောင် ဗားရှင်း</string>
    <string name="colour_lens_title">အရောင်မှန်ဘီလူး</string>
    <string name="cooling_body">"သင့်ကိရိယာ အပူလွန်နေပါသည်။ ၎င်းအေးသွားစေရန် အဆင့်များကလုပ်ဆောင်သွားမည်။

ကိရိယာကို သင် အသုံးပြုနိုင်ဆဲဖြစ်သည်၊ သို့သော် :
- ဖန်သားပြင် မှိန်သွားနိုင်သည်။
- ကိရိယာလုပ်ငန်းပိုင်း နှေးသွားနိုင်သည်။
- အားသွင်းမှု ရပ်တန့်သွားနိုင်သည်။

ကိရိယာ အေးသွားပြီးနောက်၊ စွမ်းဆောင်မှုက အလိုအလျောက် ပုံမှန် ပြန်အလုပ်လုပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="cooling_body_tablet_vzw">"Your tablet is getting too hot, so it’s taking steps to cool itself down.

You can still use your tablet, but you may notice:
The screen might dim.
The tablet might slow down.
Charging might pause.

After the tablet cools down, performance willAutomatically go back to normal."</string>
    <string name="cooling_body_vzw">"Your phone is getting hot, so it's taking steps to cool itself down.

You can still use it, but you may notice:
- The screen might dim.
- The phone might slow down.
- Charging might pause.

Your phone will return to normal once it cools down."</string>
    <string name="cooling_noti_text">အသေးစိတ်များ ကြည့်ရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="cooling_noti_text_vzw">နောက်ထပ် လေ့လာရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="cooling_popup_title">ကိရိယာ အေးလာအောင်လုပ်နေဆဲ</string>
    <string name="cooling_title">ကိရိယာ ပူလွန်းသည်</string>
    <string name="cooling_title_vzw">Cooling down</string>
    <string name="data_connection_error_data_roaming_off_body">Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ပါ (သို့) ဒေတာ အခြားကွန်ရက်သုံးခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_flight_mode_on_body">သင့်ဖုန်းကို Wi-Fi ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ယင်းအစား မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် လေယာဉ်အနေအထားကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_flight_mode_on_body_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို Wi-Fi ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ယင်းအစား မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် လေယာဉ်အနေအထားကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_flight_mode_on_title">လေယာဉ် အနေအထားကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="data_connection_error_mobile_data_off">မိုဘိုင်းဒေတာ အလုပ်မလုပ်စေပါ။ ၄င်းအစား Wi-Fi ကွန်ယက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာကို အလုပ်လုပ်စေပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="data_connection_error_mobile_data_off_body">Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ပါ (သို့) မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_mobile_data_off_title">မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="data_connection_error_no_network_connection">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="data_connection_error_no_signal_body">ရရှိနိုင်သည့် ကွန်ရက်များ ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_toast_notification">Wi-Fi ချိတ်ဆက်ဖို့လိုသည်။ Wi-Fi ကွန်ယက်သို့ ချိတ်၍ ပြန်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="data_usage_disabled_dialog">သင်သတ်မှတ်ထားသော ကန့်သတ်ချက်သို့ရောက်နေသောကြောင့် မိုဘိုင်း ဒေတာ အသုံးပြုမှုကို ရပ်တန့်ထားသည်။</string>
    <string name="data_usage_disabled_dialog_mobile_title">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဆက်သုံးမလား?</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text">ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_biometrics">ကိုယ်ဟန်နည်းကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_biometrics_voice_assistant">ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_face">မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_face_voice_assistant">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints">လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_face">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ၊ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်း အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_face_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_intelligent">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ၊ (သို့) ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်း အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_intelligent_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_iris">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများ အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_iris_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_intelligent">ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်းကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_intelligent_voice_assistant">ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_iris">မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_iris_voice_assistant">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_voice_assistant">ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text">သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_face">မျက်နှာမှတ်သားနည်းဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_face_voice_assistant">မျက်နှာမှတ်သားနည်းဖြင့် ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_intelligent">ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်းဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_intelligent_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရာတွင် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_iris">မျက်ဝန်းများကို သော့ဖွင့်ရာတွင် အသုံးပြုရန် သော့ အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_iris_voice_assistant">ဖွင့်ရာတွင် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_biometrics">ကိုယ်ဟန်နည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_biometrics_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_face">မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_face_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints">လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_face">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်း အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_face_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_intelligent">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်း သုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_intelligent_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_iris">Use fingerprint to unlock device or tap Lock icon to use irises instead</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_iris_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_intelligent">ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_intelligent_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_iris">မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_iris_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_voice_assistant_active_instructions">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် သော့ခတ် ခလုတ်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="default_media_volume_control_description">အသံအတိုးအကျယ် ခလုတ်များကို နှိပ်သည့်အခါ မီဒီယာအသံကို မူလသတ်မှတ်ချက်အတိုင်း ထိန်းချုပ်ပါ။</string>
    <string name="default_media_volume_control_title">မီဒီယာအတွက် အသံတိုးကျယ် ခလုတ်များကို သုံးပါ</string>
    <string name="development_settings_title">တိုးတက်အောင်လုပ်သူ ရွေးချယ်ရန်များ</string>
    <string name="device_disabled">သင်၏ လုံခြုံရေး ပေါ်လစီက နှစ်ဆင့်ခံစိစစ်နည်းအတွက် ဇီဝရုပ်များအသုံးပြုခြင်းမှ သင့်အား တားမြစ်ထားပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် သင့် IT စီမံအုပ်ချုပ်သူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="direction_lock_too_many_failed_attempts_countdown">%d စက္ကန့်အတွင် ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="disagree">သဘောမတူ</string>
    <string name="dnd_noti_action_disable">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="dnd_noti_message">နှိုးစက်များ အသံဖျောက်ထားသည်</string>
    <string name="dnd_noti_title">မနှောင့်ယှက်ရ ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="download_popup_button_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="download_popup_button_download">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_ps">%s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="dream_cant_use_this_app_in_multi_window_view_tpop">ဤအက်ပ်ကို မာလ်တီဝင်ဒိုးမြင်ကွင်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="dream_cant_use_this_launcher_in_multi_window_view_tpop">ဤလောင်ချာကို Multi window မြင်ကွင်းတွင် အသုံးပြု၍ မရပါ။</string>
    <string name="durationMinutes">%d မိနစ်</string>
    <string name="emergency_mode">အရေးပေါ် အနေအထား</string>
    <string name="facewidget_alarm_in_hours_and_minutes_format">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်အကြာတွင် နှိုးစက်မြည်ပါမည်</string>
    <string name="facewidget_alarm_in_hours_and_one_minute_format">%d နာရီ ၁ မိနစ်အကြာတွင် နှိုးစက်မြည်ပါမည်</string>
    <string name="facewidget_alarm_in_one_hour_and_minutes_format">၁ နာရီ %d မိနစ်အကြာတွင် နှိုးစက်မြည်ပါမည်</string>
    <string name="facewidget_alarm_in_one_hour_and_one_minute_format">၁ နာရီ ၁ မိနစ်အကြာတွင် နှိုးစက်မြည်ပါမည်</string>
    <string name="facewidget_alarm_next">နောက် နှိုးစက်</string>
    <string name="facewidget_alarm_no_alarm">နောက် ၇ ရက်အကြာထိ နှိုးစက်များ ပေးမထားပါ</string>
    <string name="facewidget_alarm_open_clock">နှိုးစက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="facewidget_alarm_will_go_off_soon">နှိုးစက်က မကြာမီ မြည်ပါတော့မည်</string>
    <string name="facewidget_event_add_event">ဖြစ်ရပ် ထည့်ပါ</string>
    <string name="facewidget_event_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="facewidget_event_my_event">ကျွန်ုပ်၏ အဖြစ်အပျက်</string>
    <string name="facewidget_event_no_events">ယနေ့ဖြစ်ရပ်များမရှိပါ</string>
    <string name="facewidget_event_open_ss">%s ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="facewidget_event_task">လုပ်ငန်းတာဝန်</string>
    <string name="facewidget_event_time_all_day">တစ်နေ့လုံး</string>
    <string name="facewidget_music">ဂီတ</string>
    <string name="facewidget_music_closed">သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တွင် သီချင်းကို ပြသရန် သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ပြီး သီချင်းအချို့ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="facewidget_music_description_album_cover">အယ်လ်ဘမ် အဖုံး</string>
    <string name="facewidget_music_description_next">နောက်</string>
    <string name="facewidget_music_description_pause">ရပ်နားပါ</string>
    <string name="facewidget_music_description_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="facewidget_music_description_prev">ယခင်</string>
    <string name="facewidget_music_lyrics">သီချင်းစာသား</string>
    <string name="facewidget_music_no_content">တေးဂီတ ဖွင့်မထားပါ</string>
    <string name="facewidget_music_play">တေးဂီတ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="facewidget_music_play_first">သီချင်းဖွင့်အက်ပ်ကို အသုံးပြုပြီးနောက် သင့်တေးဂီတကို သော့ခတ်ဖန်သားပြင်မှနေ၍ ထိန်းချုပ်နိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="facewidget_music_select_music_app">တေးဂီတအက်ပ် ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="facewidget_music_unknown">မသိသော</string>
    <string name="facewidget_noti_btn">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="facewidget_noti_exp">သင့် သီချင်းများကို အမြန်ရယူသုံးစွဲနိုင်ရန် သော့ခတ်စခရင်ပေါ်မှ FaceWidgets နှင့် Always On Display တို့ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="facewidget_noti_title">FaceWidgets သုံးခြင်း</string>
    <string name="flash_light_disabled_by_low_battery">လက်နှိပ်မီး ဖွင့်မရပါ။ ဘက်ထရီ အား နည်းနေသည်။</string>
    <string name="flash_light_notification_button">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="flash_light_notification_title">လက်နှိပ်မီး ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="flash_light_turn_off_by_low_battery">ဘက်ထရီပါဝါ အားနည်းနေပါသည်။ ဓာတ်မီးကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="flight_mode_enabled_dialog_body">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်ထားသည်။ Wi-Fi မသုံးလျှင် သင်သည် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) ဒေတာချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု လိုအပ်သည့် အခြားအက်ပ်များကို သုံးနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="flight_mode_enabled_dialog_body_volte_and_vowifi">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်ထားသည်။ Wi-Fi မသုံးလျှင် သင်သည် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ်၊ Wi-Fi calling (သို့) ဒေတာချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု လိုအပ်သည့် အခြားအက်ပ်များကို သုံးနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="flight_mode_enabled_dialog_title">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="freeform_forced_resizable">ဤအက်ပ်သည် ဝင်ဒိုးမျိုးစုံ မြင်ကွင်းထဲတွင် မှန်မှန်ကန်ကန် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="gesture_accessibility_guide_gesture_onboarding">သုံးခွင့်ရမှု အမြန်သွားသင်္ကေတကို သုံးရန် လက်ချောင်း ၂ ချောင်းဖြင့် ဖန်သားပြင်အောက်ခြေမှ အထက်ဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="gesture_recents_device_assistance_onboarding">ကိရိယာ အကူအက်ပ်ကို ဖွင့်ရန် အပေါ်သို့ ပွတ်ဆွဲပြီး ဖိထားပါ။</string>
    <string name="gesture_recents_quick_scrub_onboarding">အက်ပ်တစ်ခုနှင့်တစ်ခုအကြား မြန်ဆန်စွာ ကူးပြောင်းရန် ညာသို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="gigabyteShort">GB</string>
    <string name="globalactions_force_restart_message">တက်ဘလက် ပြန်စဖွင့်ရန် ပါဝါခလုတ်နှင့် အသံတိုးခလုတ်တို့ကို %d စက္ကန့်ကြာ တစ်ပြိုင်နက်တည်း ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="globalactions_screen_capture_popup_description">ပါဝါခလုတ်နှင့် အသံတိုးခလုတ်ကို တစ်ပြိုင်နက် အမြန်နှိပ်ပြီး လွှတ်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="globalactions_screen_capture_popup_title">ဖန်သားပြင်ပုံ ရိုက်ကူးစမ်းကြည့်မလား?</string>
    <string name="go_to_top">အပေါ်ပိုင်းသို့သွားပါ</string>
    <string name="greyscale_mode_title">ဖြူမဲညှိခြင်း</string>
    <string name="hotspot_disable_wifi_sharing">Wi-Fi မျှဝေနည်း ပိတ်ရန်</string>
    <string name="hotspot_enable_wifi_sharing">Wi-Fi မျှဝေနည်း ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="hotspot_live_ap_low_battery_summary">ဘက်ထရီ နည်းနေပါသည်</string>
    <string name="hotspot_live_status_connected">ချိတ်ဆက်ထားသော</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_chn">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_jpn">Wi-Fi မျှဝေခြင်းကို သုံးရနု Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_spr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_tmo">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_att">သုံးလွယ်သယ်လွယ် Wi-Fi ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်လျှင် Wi-Fi ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_chn">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_jpn">Wi-Fi ကွန်ရက်မျှဝေခြင်းကို အသုံးပြုရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ထားရန် လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_mtr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_spr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_tmo">USB အင်တာနက်မျှသုံးခြင်း (သို့) မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ အလုပ်လုပ်သောအခါ Wi-Fi ပိတ်သွားပါမည်။ Wi-Fi ဖွင့်ရန်၊ USB အင်တာနက်မျှသုံးခြင်း (သို့) မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့က သင့်မိုဘိုင်းဒေတာချိတ်ဆက်မှုကို အသုံးပြုသည်။ သင့် Wi-Fi ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_wifisharing_lite">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို အသုံးပြု၍ လက်ရှိ Wi-Fi ကွန်ရက်ကို မျှဝေ၍ မရနိုင်ပါ။ မိုဘိုင်းဒေတာကို အစားထိုး အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_chn">အိတ်ဆောင် WLAN ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်ခြင်းသည် WLAN Direct မှတဆင့် ဆက်သွယ်ထားသည့်ကိရိယာကို ဖြုတ်ပစ်မည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_jpn">Wi-Fi ကွန်ရက်မျှဝေခြင်းကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_spr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_tmo">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_smartview_off">Smart View ကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off">Wi-Fi ပိတ်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off_tmo">သတိ</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့နှင့် Wi-Fi</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off_wifisharing_lite">Wi-Fi ကွန်ယက်မှ ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifidirect_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifidirect_off_jpn">Wi-Fi ကွန်ရက်မျှဝေခြင်းကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifidirect_off_tmo">သတိ</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifidirect_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့နှင့် Wi-Fi</string>
    <string name="image_viewer">ရုပ်ပုံ ကြည့်သူ</string>
    <string name="ime_security_warning">စကားဝှက်များနှင့် ခရက်တစ်ကတ် နံပါတ်များကဲ့သို့ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ ဒေတာ အပါအဝင် သင်ရိုက်ထည့်သည့် စာသားအားလုံးကို %s က စုစည်းကောက်ယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="incompatible_charger_dialog_text">ဆက်ထားသည့် အားသွင်းချာဂျာသည် ဤဖုန်းနှင့် မကိုက်ညီပါ။ သင့်ဖုန်း ပျက်စီးမှုကို ကာကွယ်ရန် အားသွင်းမှုအား ရပ်တန့်မည်။ ဆက်လက် အားသွင်းရန်အတွက် ဤဖုန်းနှင့်တွဲပါလာသော နဂိုမူလ အားသွင်းချာဂျာနှင့် ကြိုးကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="incompatible_charger_notification_text">အားသွင်း၍မရနိုင်ပါ။ နဂိုမူလအားသွင်းတုံးကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="incompatible_charger_ticker">အားသွင်းမထားပါ</string>
    <string name="incompatible_charger_title">အားသွင်း မနေပါ။</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM ကဒ်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ကွန်ယက် ဝန်ဆောင်မှုများကို ဝင်ရောက်ရရန် SIM ကဒ်ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="install_other_apps">မသိသော အက်ပ်များကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="iris_guide_str_enable_toggle">မျက်ဝန်းများသုံးရန် ဤနေရာတွင် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="iris_guide_str_for_text_preview">မျက်ဝန်းများသုံးရန် ဤနေရာကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications">အက်ပ် ရှော့ကတ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_bixby">Bixby</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_browser">ဘရောက်ဇာ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_messages">မက်ဆေ့ဂ်ျများ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_music">ဂီတ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system">စနစ်ရှော့ကတ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_all_apps">အက်ပ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_back">နောက်သို့</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_home">ပင်မ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_lock_screen">လော့ခ်မျက်နှာပြင်</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_notifications">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_recents">လတ်တလောများ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_running_apps">အလုပ်လုပ်နေသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_shortcuts_helper">ကီးဘုတ်ရှော့ကတ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_start_exit_dex_mode">DeX အနေအထား စတင်ပါ/ထွက်ပါ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_switch_languages">ဘာသာစကားများကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_meta_key_explain">Meta ကီး : ဝင်းဒိုးများ၊ ညွှန်ကြားချက်၊ ရှာဖွေမှု (သို့) အခြား လုပ်ဆောင်ချက် စနစ် သင်္ကေတ ခလုတ်။</string>
    <string name="keyboard_shortcut_popup_help">Meta ခလုတ် : Windows၊ ညွှန်ကြားချက် (သို့) အခြား လုပ်ဆောင်မှုစနစ် သင်္ကေတအတွက် ခလုတ်။</string>
    <string name="keyguard_accessibility_call">ဖုန်းခေါ်မှု</string>
    <string name="keyguard_accessibility_direction_lock_unlock">ဦးတည်ချက် သော့ချထားသည်</string>
    <string name="keyguard_accessibility_dot">အစက်</string>
    <string name="keyguard_accessibility_pattern_area">ပုံစံ ဧရိယာ</string>
    <string name="keyguard_accessibility_pattern_unlock">ပုံစံ သော့ဖွင့်</string>
    <string name="keyguard_cmas_text">အရေးပေါ်သတိပေးချက်</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_home">အိမ်</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_home_skt">ဆိုးလ်</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_roaming">ဒေသတွင်း</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_roaming_skt">လှည့်လည်သွားလာနေခြင်း</string>
    <string name="keyguard_fmm_owner_phone">ပိုင်ရှင်၏ နံပါတ်</string>
    <string name="keyguard_fmm_phone_locked_title">ဖုန်း သော့ခတ်ထားပါသည်</string>
    <string name="keyguard_progress_erasing_all">ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်နေသည်…</string>
    <string name="keyguard_skt_usim_unregistered">USIM ကဒ် အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ USIM ကဒ် အချက်အလက် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="keyguard_usim_not_used">USIM ကဒ်အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ မမှန်ကန်သည့် PIN သော့ဖွင့် (PUK) ကုဒ်ကို %d ကြိမ်ထည့်သွင်းထားသည်။ USIM ကဒ်အသစ်ဝယ်ယူပါ။</string>
    <string name="kg_1_attempt_remaining">(ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်)</string>
    <string name="kg_accessibility_password_unlock">စကားဝှက် သော့ဖွင့်</string>
    <string name="kg_accessibility_pin_edit_box">တည်းဖြတ်ကွက်</string>
    <string name="kg_accessibility_pin_unlock">PIN သော့ဖွင့်</string>
    <string name="kg_background_auth_face_instruction_text">မျက်နှာ မှတ်သားနည်းဖြင့် သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_fingerprint_unlock_successed_text">လက်ဗွေကိုသုံးပြီး ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_background_auth_iris_instruction_text">မျက်ဝန်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_tablet_fingerprint_unlock_successed_text">လက်ဗွေကိုသုံးပြီး တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_background_auth_tablet_unlock_failed_text">တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_tablet_unlock_successed_text">တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_background_auth_unlock_failed_text">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_unlock_instruction_text">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများဖြင့် သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_unlock_successed_text">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_biometric_error_restart_text">ဤသို့ ဆက်ဖြစ်နေပါက သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီးပြန်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_biometrics_has_confirmed">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အတည်ပြုပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_active_instructions">ဖွင့်ရန် ဇီဝအချက်အလက်များကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် ဇီဝအချက်အလက်များကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_carrier_lock_call_owner">ကျေးဇူးပြု၍ ကျွန်ုပ်ကိုခေါ်ပါ</string>
    <string name="kg_carrier_lock_findlostphone">ဤဖုန်း ပျောက်သွားသည် (သို့) အခိုးခံလိုက်ရသည်။</string>
    <string name="kg_carrier_lock_too_many_failed_attempts">စကားဝှက်ကို ၅ ကြိမ် မှားယွင်းစွာ ထည့်ခဲ့သည်။ ၁၀ မိနစ်အတွင်းထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_carrier_lock_unlock">စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_carrier_lock_wrong_password">မှားယွင်းသောစကားဝှက်ထည့်သွင်းထားသည်။</string>
    <string name="kg_ctc_enter_confirm_pin_hint">Enter new UIM/SIM card unlock PIN again to confirm it</string>
    <string name="kg_ctc_password_wrong_pin_code_one">Incorrect UIM/SIM card PIN entered. 1 attempt left.</string>
    <string name="kg_ctc_password_wrong_pin_code_other">Incorrect UIM/SIM card PIN entered. %d attempts left.</string>
    <string name="kg_ctc_puk_enter_pin_hint">Enter new UIM/SIM card unlock PIN</string>
    <string name="kg_ctc_sim_puk_instructions">UIM/SIM card locked. Enter PUK. Contact service provider for details.</string>
    <string name="kg_ctc_sim_puk_remaining_1_attempt">Incorrect PUK entered. If incorrect PUK is entered 1 more time, UIM/SIM card will be locked.</string>
    <string name="kg_ctc_sim_puk_remaining_attempts">Incorrect PUK entered. If incorrect PUK is entered %d more times, UIM/SIM card will be permanently locked.</string>
    <string name="kg_ctc_sim_unlock_progress_dialog_message">Unlocking UIM/SIM card…</string>
    <string name="kg_ctc_unlock_sim_pin_instructions">Enter UIM/SIM card unlock PIN</string>
    <string name="kg_dcm_sim_puk_instructions">PIN ကို ပိတ်ပင်ထားသည်။ ဆက်လုပ်ရန် PUK ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="kg_default_carrier_text_searching">ရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="kg_direction_lock_instructions_normal_mode">ဖန်သားပြင်ကို သော့ဖွင့်ရန် ညွှန်ကြားချက်များ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_empty_sim_perso_hint">No password entered. Enter password (PIN).</string>
    <string name="kg_face_1st_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာ မှတ်သားနည်းကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_face_1st_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် မျက်နှာ မှတ်သားနည်းကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_face_cancel_for_dex">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="kg_face_cover_clear_view_toast_for_dex">ရှင်းလင်းမြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_cover_led_view_toast_for_dex">LED မြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_cover_s_view_toast_for_dex">S View ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_cover_toast_for_dex">ကာဗာ တွဲသုံးနေစဉ် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို မသုံးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_direction_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_guide_text_for_enable_toggle">မျက်နှာမှတ်သားမှုကို သုံးရန် ဒီမှာ နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_not_supported_at_180_degree">မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုရန် အောက်ခြေတွင် ကင်မရာ မရှိနေစေရန် သင့်တက်ဘလက်ကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="kg_face_not_working_text">မျက်နှာမှတ်သားခြင်း အလုပ်မလုပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_or_fingerprint_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာသုံးပါ (သို့) မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_face_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_password_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_pattern_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_pin_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_proximity_guide_text">သင့်လက်သည် အာရုံခံကိရိယာကို ဖုံးထားသလား? မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုရန် ၎င်းကို ဖယ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="kg_face_retry_text">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို ထပ်မံ အသုံးပြုရန် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_start_for_dex">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သင်၏ဖုန်းတွင် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_face_stop">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_toast_preview_for_dex">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်ဖုန်းရှိ မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="kg_fbe_notification_header">ဖုန်းကို ပြန်စတင်ထားသည်</string>
    <string name="kg_fbe_notification_message">အက်ပ် အသိပေးချက်များ ရရှိရန် သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_bad_quality_error_message">လက်ဗွေဆင်ဆာ ညစ်ပတ်နေခြင်း ဖြစ်နိုင်သည်။ သန့်ရှင်းပြီးနောက် ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_database_error_message">လက်ဗွေရာ အချက်အလက်များ ချို့ယွင်းထားသည်။ လက်ဗွေရာကို ဖန်သားပြင်သော့ ပုံစံအဖြစ် ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ၊ ၄င်းနောက် သင့်လက်ဗွေရာများ ထပ်မံ ထည့်ပါ (သို့) ဖန်သားပြင်သော့ ပုံစံ ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_not_responding_error_message">လက်ဗွေ အာရုံခံ တုန့်ပြန်မှုမရှိပါ။ နောက်မှ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_sensor_changed_error_message">လက်ဗွေရာအာရုံခံကို ကောင်းမွန်စွာ ပြောင်းလဲမထားပါ။ အသုံးပြုသူဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_sensor_error_message">လက်ဗွေ အာရုံခံ အမှားတစ်ခု ဖြစ်သွားသည်။ ဤမက်ဆေ့ချ် အထပ်ထပ် ပေါ်လာနေပါက သင့်ကိရိယာကို ပြန်စပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_sensor_with_recalibration_error_message">မူလ ခလုတ်သည် သန့်ရှင်း ခြောက်သွေ့နေကြောင်း သေချာစေပါ၊ ၄င်းနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_template_changed_error_message">လက်ဗွေရာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုရန် သင့် လက်ဗွေရာများကို ဖျက်ပြီး အသစ် ပြန်စာရင်းသွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_fingerprint_acquired_image_dirty">လက်ဗွေ ဆင်ဆာကို သုတ်၍ ထပ်မံကြိုးစားကြည့်ပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_acquired_light">အနည်းငယ်ပို၍ ပြင်းပြင်း နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_acquired_partial">လက်ဗွေ အာရုံခံ ဆင်ဆာတစ်ခုလုံးကို ဖုံးထားပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_acquired_too_fast">သင့်လက်ချောင်းကို ဆင်ဆာပေါ်တွင် ခပ်ကြာကြာထားပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_acquired_too_wet">သင့်လက်ချောင်းကို ခြောက်သွေ့အောင် သေချာလုပ်ပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_bad_quality_popup_checkbox">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="kg_fingerprint_bad_quality_popup_message">မတော်တဆ တို့ထိမှုများစွာကြောင့် ဖန်သားပြင်ကို ပိတ်ထားချိန်တွင် လက်ဗွေ အာရုံခံ ဆင်ဆာကို ပိတ်ဆို့ထားလိုက်သည်။ ဤသို့ ဖြစ်ပေါ်သောအခါ သင်သည် အာရုံခံဆင်ဆာကို ပြန်ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_fingerprint_bad_quality_popup_title">လက်ဗွေ အာရုံခံဆင်ဆာကို ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="kg_fingerprint_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_direction_none_instructions">လက်ဗွေရာ (သို့) လားရာပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_no_match">ကိုက်ညီမှု မရှိပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_or_swipe_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_or_swipe_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_or_swipe_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာ သုံးပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_password_none_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pattern_none_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pin_none_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_wireless_charger_warning">သင့်လက်ဗွေ အသုံးပြုရန် ကြိုးမဲ့အားသွင်းခြင်းမှ ချိတ်ဆက်ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_direction_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_direction_instructions">လက်ဗွေရာ (သို့) လားရာပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_direction_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်အညွန်းတွဲ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_fingerprints_password_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_password_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_password_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်စကားဝှက် သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_fingerprints_pattern_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pattern_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pattern_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_fingerprints_pin_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pin_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pin_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့် PIN သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_flight_mode">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="kg_floating_shortcut_show_app_list">အက်ပ် စာရင်းကို ပြပါ</string>
    <string name="kg_hide_password_accessibility">စကားဝှက်ကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_cancel_for_dex">အထူးစကင်ဖတ်နည်း ပယ်ဖျက်ရန်</string>
    <string name="kg_ib_cancel_text">အထူးစကင်ဖတ်နည်း ပယ်ဖျက်ရန်</string>
    <string name="kg_ib_cover_toast_for_dex">ကာဗာတပ်ထားစဉ်တွင် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_ib_not_supported_at_180_degree">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကိုအသုံးပြုရာတွင် အောက်ခြေတွင် ကင်မရာ မရှိစေရန် သင့်တက်ဘလက်ကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_not_working_text">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_retry_text">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို ထပ်မံ အသုံးပြုရန် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_start_for_dex">အထူးစကင်ဖတ်နည်းကို ဖုန်းတွင် သုံးရန်</string>
    <string name="kg_ib_stop">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_toast_preview_for_dex">အထူးစကင်ဖတ်နည်းကို ဖုန်းတွင် သုံးရန်</string>
    <string name="kg_incorrect_password">မမှန်သော စကားဝှက် ထည့်ထားသည်</string>
    <string name="kg_incorrect_pattern">မမှန်သော ပုံစံ ရေးဆွဲထားသည်</string>
    <string name="kg_incorrect_pin">မှားနေသည့် PIN ထည့်ထားသည်</string>
    <string name="kg_infinity_wallpaper_description">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို Always On Display၊ ပင်မဖန်သားပြင် နှင့်၊ သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် တစ်ပြိုင်တည်း အသုံးချထားသည်။</string>
    <string name="kg_infinity_wallpaper_description_without_aod">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို ပင်မဖန်သားပြင်နှင့် သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် တစ်ပြိုင်တည်း အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="kg_intelligent_1st_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_1st_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် ပညာသားပါစကင်ကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_direction_none_instructions">ပညာသားပါစကင်ကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_fingerprint_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို လက် ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_password_none_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pattern_none_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pin_none_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_retry_content_description">အထူးစကင်ဖတ်နည်းကို သုံးရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_intelligent_scan_proximity_guide_text">သင့်လက်သည် အာရုံခံကိရိယာကို ဖုံးထားသလား? အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို အသုံးပြုရန် ၎င်းကို ဖယ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_1st_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_iris_1st_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ</string>
    <string name="kg_iris_cancel">မျက်ဝန်းမှတ်သားမှုကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_cancel_for_dex">မျက်ဝန်းမှတ်သားမှုကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_cover_clear_view_toast_for_dex">ရှင်းလင်းမြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_cover_led_view_toast_for_dex">LED မြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_cover_s_view_toast_for_dex">S View ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_cover_toast_for_dex">ကာဗာ တွဲသုံးနေစဉ် မျက်ဝန်းမှတ်သားနည်းကို မသုံးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများ သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_direction_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_direction_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_no_match">ကိုက်ညီသည့်အရာ မရှိပါ</string>
    <string name="kg_iris_not_supported_at_180_degree">မျက်ဝန်းမှတ်ပုံတင်ခြင်းကို အသုံးပြုရန် အောက်ခြေတွင် အာရုံခံဆင်ဆာ မရှိနေစေရန် သင့်တက်ဘလက်ကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_not_working_text">မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်း အလုပ်မလုပ်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_or_fingerprint_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်များသုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_iris_password_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်များသုံးပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_pattern_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_pattern_text_for_mkeyboard">သော့ဖွင့်ပုံစံရေးဆွဲရန် ဒီမှာ နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်များသုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_iris_pin_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_proximity_guide_text">သင့်လက်သည် အာရုံခံကိရိယာကို ဖုံးထားသလား? မျက်ဝန်းမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုရန် ၎င်းကို ဖယ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_retry_content_description">မျက်ဝန်းများကို စကန်ဖတ်ရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_retry_text">မျက်ဝန်းမှတ်သားခြင်းကို ထပ်မံ အသုံးပြုရန် အိုင်ကွန်ကို တို့ပါ</string>
    <string name="kg_iris_start_for_dex">သင့်ဖုန်းရှိ မျက်ဝန်းမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_iris_stop">မျက်ဝန်း စကန်ဖတ်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_strong_auth_prompt_reason_24_timeout_universal_lock">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_iris_strong_auth_prompt_reason_restarting_universal_lock">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်အညွန်းတွဲ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်မျက်ဝန်းများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_iris_strong_auth_prompt_reason_universal_lock_security_policy">လုံခြုံရေး မူဝါဒအတွက် မျက်ဝန်း မှတ်သားမှုအသုံးပြုမည့်အစား တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_toast_preview_for_dex">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="kg_iris_too_many_timeout_error_text">အပူချိန်သည် မျက်ဝန်းမှတ်သားမှု သုံးရန်အတွက် အလွန်မြင့်နေသည်။ ထပ်မံ၍မသုံးမီ ဖုန်းအေးလာသည်အထိ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_too_many_timeout_error_toast_text">မျက်ဝန်းမှတ်သားသည့် LED မီး အပူလွန်ကဲနေသည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_keycode_delete">ဖျက်ပစ်</string>
    <string name="kg_keycode_ok">အိုကေ</string>
    <string name="kg_knox_guard_mobile_data_button">Turn on Mobile data</string>
    <string name="kg_knox_guard_mobile_data_turned_on_toast">Mobile data turned on.</string>
    <string name="kg_knox_guard_no_sim_card_toast">SIM ကတ် မထည့်ရသေးပါ။</string>
    <string name="kg_knox_guard_pin_hint">PIN</string>
    <string name="kg_knox_guard_wifi_button">Turn on Wi-Fi</string>
    <string name="kg_knox_guard_wifi_turned_on_toast">Wi-Fi turned on.</string>
    <string name="kg_kor_empty_sim_puk_hint">(PUK) ကုဒ် သော့ဖွင့်သည့် PIN ထည့်သွင်းမထားပါ။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_kor_enter_confirm_pin_hint">၎င်းကိုအတည်ပြုရန် USIM ကဒ် PIN ကိုထပ်မံထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_kor_invalid_confirm_pin_hint">PIN အသစ်များမှာ ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။</string>
    <string name="kg_kor_invalid_sim_puk_hint">Enter 8-digit PIN unlock (PUK) code</string>
    <string name="kg_kor_password_wrong_pin_code">မမှန်ကန်သည့် PIN ထည့်သွင်းထားသည်။ ကြိုးစားခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="kg_kor_puk_enter_pin_hint">"USIM ကဒ်အသစ် PIN တစ်ခုဖန်တီးပါ။
PIN သည် ဂဏန်း ၄ လုံးမှ ၈ လုံးထိရှည်ရမည်။"</string>
    <string name="kg_kor_sim_pin_instructions">USIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ (ဂဏန်း ၄ လုံးမှ ၈ လုံး)</string>
    <string name="kg_kor_sim_puk_instructions">PUK ကိုထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_kor_sim_puk_remaining_attempts">"မမှန်ကန်သည့် PUK တစ်ခုကို %1$d ကြိမ် ထည့်သွင်းထားသည်။ မမှန်ကန်သည့် PUK တစ်ခုကို နောက်ထပ် %2$d ကြိမ်ထည့်သွင်းမိလျှင် USIM ကဒ်ကို ရာသက်ပန်ပိတ်ဆီးသွားမည်။

သင်၏ PUK ကိုမသိရှိပါက သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့သွားရောက်ပါ။"</string>
    <string name="kg_kor_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM ကဒ် သော့ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="kg_kor_success_pin_message">New password (PIN) saved successfully.</string>
    <string name="kg_kor_wrong_puk_code">Unlock code input error</string>
    <string name="kg_ktt_sim_perso_instructions">Enter 4- to 8-digit password (PIN)</string>
    <string name="kg_lockscreen_emergency_call_button_text">အရေးပေါ် ခေါ်ဆိုမှု</string>
    <string name="kg_missing_sim_message_short">မည်သည့် SIM ကတ်မှ မရှိပါ</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_direction_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_prompt_reason_timeout_universal_lock_strong_auth">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_strong_auth_prompt_reason_24_timeout_universal_lock">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_strong_auth_prompt_reason_restarting_universal_lock">သင့်လမ်းညွှန်ချက်များကို သုံးပြီး သော့ဖွင့်မှုတွင် လိုအပ်ချက်များပြီး ကိရိယာကို ပြန်လည်စတင်ထားသည်။ ယခုအခါ နောက်တစ်ကြိမ် သင်၏ကိရိယာသော့ဖွင့်မှုတွင် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_multi_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_direction_none_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_password_active_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_multi_password_none_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_multi_pattern_active_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_pattern_none_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_pin_active_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_multi_pin_none_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_n_attempts_remaining">(ကြိုးစားခွင့် %d ကြိမ် ကျန်သေးသည်)</string>
    <string name="kg_no_match">ကိုက်ညီသည့်အရာ မရှိပါ</string>
    <string name="kg_none_direction_1_frp">"If you do not draw the correct series of directions in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_direction_1_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် လားရာလမ်းကြောင်းများရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_direction_none_frp">"If you do not draw the correct series of directions within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_direction_none_instructions">ဖန်သားပြင်ကို သော့ဖွင့်ရန် ညွှန်ကြားချက်များ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_direction_none_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_face_direction_deviceadmin_instructions">လုံခြုံရေးအတွက် သင်၏ တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_none_face_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်မိနည်းကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_direction_shutdown_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_password_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_face_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_password_reboot_instructions">ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_password_shutdown_instructions">ဖုန်းပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_reboot_instructions">ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_shutdown_instructions">ဖုန်းပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pin_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pin_reboot_instructions">ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pin_shutdown_instructions">ဖုန်းပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_direction_itpolicy_instructions">လုံခြုံရေးအတွက် သင်၏ တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_password_itpolicy_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_pattern_itpolicy_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် သင့်ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_pin_itpolicy_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_deviceadmin_instructions">လက်ဗွေများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် သင့်လက်ဗွေရာကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_deviceadmin_instructions">သင့်လက်ဗွေရာများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_reboot_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_deviceadmin_instructions">သင့်လက်ဗွေရာများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် ပုံစံကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_reboot_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_deviceadmin_instructions">သင့်လက်ဗွေရာများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_reboot_instructions">ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_direction_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် အထူးစကင်ကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_direction_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_deviceadmin_instructions">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_reboot_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_shutdown_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_deviceadmin_instructions">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် ပုံစံကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_reboot_instructions">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_shutdown_instructions">ဖုန်းကိုပိတ်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_deviceadmin_instructions">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_reboot_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_shutdown_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_deviceadmin_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် သင့်မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_password_deviceadmin_instructions">သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_password_reboot_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_password_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_deviceadmin_instructions">သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် ပုံစံကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_reboot_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_deviceadmin_instructions">သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_reboot_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_deviceadmin_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် ကိုယ်ဟန်နည်းကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_password_deviceadmin_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_password_reboot_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_password_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_deviceadmin_instructions">သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_reboot_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_deviceadmin_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_reboot_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_direction_restart_instructions">ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="kg_none_none_direction_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_direction_timeout_instructions">လုံခြုံရေးအတွက် သင်၏ တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_none_none_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_password_reboot_instructions">ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_password_restart_instructions">ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် စကားဝှက်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="kg_none_none_password_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_password_timeout_instructions">သင့်လုံခြုံရေးအတွက် သင့်စကားဝှက်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="kg_none_none_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pattern_reboot_instructions">ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် ပက်တန် ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pattern_restart_instructions">ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် ပတ်တန်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_none_none_pattern_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် ပုံစံကိုဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pattern_timeout_instructions">လုံခြုံရေးအတွက် သင့်ပက်တန်ကို ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_none_none_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pin_reboot_instructions">ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pin_restart_instructions">ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် PIN ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="kg_none_none_pin_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pin_timeout_instructions">သင့်လုံခြုံရေးအတွက် သင့် PIN ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="kg_none_password_1_frp">"If you do not enter the correct password in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_password_1_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_password_none_frp">"If you do not enter the correct password within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_password_none_instructions">စကားဝှက်ဖြည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_password_none_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် သင့်တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လိုက်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pattern_1_frp">"If you do not enter the correct pattern in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pattern_1_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် သော့ဖွင့် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_pattern_none_frp">"If you do not enter the correct pattern within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pattern_none_instructions">သော့ဖွင့် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_pattern_none_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pin_1_frp">"If you do not enter the correct PIN in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pin_1_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် PIN နံပါတ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_pin_none_frp">"If you do not enter the correct PIN within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pin_none_instructions">PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_pin_none_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_recovery_none_instructions">သော့ဖွင့်ရန် ပြန်ရခြင်း စကားဝှက်ကို ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="kg_password_hint">အမြွက်</string>
    <string name="kg_password_hint_show">သဲလွန်စ : %s</string>
    <string name="kg_password_perso_failed">မမှန်သော PIN။ PIN စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_password_perso_max_failed">USIM ကတ် သော့ဖွင့်ရန် မမှန်သော PIN ထည့်ထားသည်။ ပြန်ကြိုးစားမှု အများဆုံး အရေအတွက် ရောက်ပါပြီ။ ကိရိယာ ပြန်စတင်ပါ (သို့) CS စင်တာသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="kg_password_sub_instructions">စကားဝှက်တွင် အနည်းဆုံးစာလုံး ၁ လုံး အပါအဝင်၊ အက္ခရာ %d လုံး ပါရှိရမည်။</string>
    <string name="kg_password_sub_instructions_vzw">စကားဝှက်တွင် စာလုံးများ ပါရှိပြီး အနည်းဆုံး အက္ခရာ %d လုံး ရှည်ရမည်။</string>
    <string name="kg_password_wrong_pin_code_one">မမှန်သည့် မာစတာ SIM ကတ်နှင့် PIN နံပါတ် ထည့်သွင်းထားသည်။ သင့်တွင် ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_password_wrong_pin_code_other">မမှန်သည့် မာစတာ SIM ကဒ်နှင့် PIN နံပါတ် ထည့်သွင်းထားသည်။ သင့်မှာ ကြိုးစားရန် %d ကြိမ် ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_perso_locked_message">အခြား USIM ပိတ်ဆီးပါ</string>
    <string name="kg_phone_unlocked">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="kg_pin_locked_message">PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_pin_sub_instructions">သင့် PIN တွင် အနည်းဆုံး ဂဏန်း ၄ လုံး ပါရှိရမည်။</string>
    <string name="kg_pin_sub_instructions_vzw">PIN ကို ဂဏန်း %d လုံး (သို့) ၎င်းထက်များသည့် ဂဏန်းလုံးရေဖြင့် ပြုလုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_power_charging">အားသွင်းနေပါသည် : %d%%</string>
    <string name="kg_power_charging_wirelessly">ဝိုင်ယာလက်ဖြင့်အားသွင်းခြင်း : %d%%</string>
    <string name="kg_power_connect_charger">အားသွင်းကိရိယာ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="kg_power_fast_charging">အမြန်အားသွင်းမှု : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fast_charging_chn">အဆင့်မြင့်အားသွင်းနည်း : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fast_charging_wirelessly">ကြိုးမဲ့အမြန် အားသွင်းနိုင်မှု : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fast_charging_wirelessly_chn">အဆင့်မြင့်ကြိုးမဲ့အားသွင်းနည်း : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fully_charged">အားအပြည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="kg_power_time_format_hour">ပြည့်သည်အထိ %d နာရီ</string>
    <string name="kg_power_time_format_hour_minute">ပြည့်သည်အထိ %1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="kg_power_time_format_minute">ပြည့်သည်အထိ %d မိနစ်</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_password_strong_auth">လုံခြုံရေးမူဝါဒကြောင့် လက်ဗွေရာအမှတ်အသားပြုမှုကိုအသုံးပြုမည့်အစား စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_pattern_strong_auth">လုံခြုံရေးမူဝါဒကြောင့် လက်ဗွေရာအမှတ်အသားပြုမှုကိုအသုံးပြုမည့်အစား ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_pin_strong_auth">လုံခြုံရေးမူဝါဒကြောင့် လက်ဗွေရာအမှတ်အသားပြုမှုကိုအသုံးပြုမည့်အစား PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_universal_lock_strong_auth">လုံခြုံရေး မူဝါဒအတွက် လက်ဗွေယာ မှတ်သားမှုအသုံးပြုမည့်အစား တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_puk_locked_message">PUK ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_remote_lock_accessibility_call">%s ခေါ်ဆိုပါ</string>
    <string name="kg_remote_lock_accessibility_email">အီးမေးလ် %s</string>
    <string name="kg_remote_lock_incorrect_pin">PIN မှားနေသည်။</string>
    <string name="kg_rmm_lock_instructions">%s မှ PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_sec_1_failed_attempt_almost_at_wipe">ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် တစ်ကြိမ်ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sec_1_remaining_count_almost_at_wipe">ကိရိယာသော့ဖွင့်ရန် ကြိုးပမ်းမှု %d ကြိမ် ပြုလုပ်ထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ​၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sec_failed_attempts_almost_at_wipe">ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ်ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sec_puk_enter_confirm_pin_hint">PIN နံပါတ်ကို တဖန် အတည်ပြုရန် SIM ကဒ်သစ်၏ ၄င်းနံပါတ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_sec_puk_enter_pin_hint">SIM ကဒ်သစ်၏ PIN နံပါတ်တစ်ခု ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_sec_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM ကဒ်သော့ဖွင့်နေပါသည်…</string>
    <string name="kg_secure_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="kg_secure_pattern">အဆင်ဒီဇိုင်း</string>
    <string name="kg_secure_pin">PIN</string>
    <string name="kg_secure_using_ppp_instead_of_fingerprints">လက်ဗွေရာများကို သုံး၍ ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ယင်းအစား သင့် %2$s ကိုသုံး၍ သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_secure_using_swipe_instead_of_fingerprints">လက်ဗွေရာများကို သုံး၍ ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ယင်းအစား သော့ဖွင့်ရန် ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_set_on_lock_screen_button">သော့ခတ် ဖန်သားပြင်တွင် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="kg_show_password_accessibility">စကားဝှက် ပြပါ</string>
    <string name="kg_sim_lock_accepted">PIN နံပါတ်ကို ပိတ်ထားရာမှ ပြန်ဖွင့်ပေးလိုက်ပြီဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_sim_lock_verified">ကုဒ်လက်ခံပြီး။</string>
    <string name="kg_sim_locked_message">SIM ကဒ် သော့ချထားသည်</string>
    <string name="kg_sim_pin_remaining_1_attempt">သင့်တွင် ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sim_pin_remaining_attempts">သင့်မှာ ကြိုးစားရန် %d ကြိမ် ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sim_puk_instructions">SIM ကတ် သော့ခတ်ထားသည်။ PUK ထည့်သွင်းပါ။ အသေးစိတ်အတွက် သင်၏ ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="kg_sim_puk_remaining_1_attempt">မမှန်သည့် PUK နံပါတ် နောက်ထပ် ၁ ကြိမ် ထည့်သွင်းလျှင် SIM ကဒ် သော့ချသွားမည်။</string>
    <string name="kg_sim_puk_remaining_attempts">မမှန်သည့် PUK နံပါတ် နောက်ထပ် %d ကြိမ် ထည့်သွင်းလျှင် SIM ကဒ် သော့ချသွားမည်။</string>
    <string name="kg_sim_puk_tmo_help_contact_service_provider">Your PIN has been blocked. To unlock your device, contact your service provider.</string>
    <string name="kg_sim_puk_tmo_sos_call">SOS</string>
    <string name="kg_skt_sim_perso_instructions">USIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ (ဂဏန်း ၄ လုံး)</string>
    <string name="kg_smart_lock_content_description">ကိရိယာ သော့ချရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပြီး ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_direction_lock">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်အညွှန်းတွဲကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_password">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်စကားဝှက်ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_pattern">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_pin">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့် PIN ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_swipe_active_instructions">ဖွင့်ရန် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_swipe_unlock_instructions">ဖွင့်ရန် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_swipe_unlock_smart_lock_instructions">ဖုန်းကို Smart Lock ဖြင့် သော့ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="kg_swipe_unlock_strong_auth_instructions">ဖွင့်ရန် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_direction_1_frp">"If you do not draw the correct series of directions in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_direction_1_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_direction_none_frp">"If you do not draw the correct series of directions within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_direction_none_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_face_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်မိနည်းကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_direction_shutdown_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_password_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_pattern_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပက်တန် ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_face_pin_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် သင့်လက်ဗွေရာကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_direction_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_password_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_password_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pattern_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပက်တန် ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pattern_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pin_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pin_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_direction_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်အညွန်းတွဲ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_password_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်စကားဝှက် သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_pattern_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_pin_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့် PIN သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် အထူးစကင်ကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_direction_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_password_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_password_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pattern_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပက်တန် ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pattern_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပက်တန် ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pin_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pin_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် သင့်မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_direction_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_password_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_password_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pattern_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပက်တန် ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pattern_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pin_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pin_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက် လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် ကိုယ်ဟန်နည်းကို သုံးပါ (သို့) လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_direction_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_password_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_password_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pattern_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပက်တန် ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pattern_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pin_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pin_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_direction_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ်အနေအထားကို ပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_direction_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ်အနေအထား ဖွင့်ရန် လမ်းပြမျဉ်းတွဲများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_direction_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_password_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_password_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_password_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_password_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pattern_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pattern_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pattern_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် ပက်တန် ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pattern_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် ပုံစံကိုဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pin_emergencymodeoff_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pin_emergencymodeon_instructions">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pin_reboot_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pin_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_password_1_frp">"If you do not enter the correct password in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_password_1_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_password_none_frp">"If you do not enter the correct password within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_password_none_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_1_frp">"If you do not draw the correct pattern in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_1_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_none_frp">"If you do not draw the correct pattern within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_none_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pin_1_frp">"If you do not enter the correct PIN in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pin_1_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pin_none_frp">"If you do not enter the correct PIN within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pin_none_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_direction_lock">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်အညွှန်းတွဲကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_password">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်စကားဝှက်ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_pattern">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_pin">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့် PIN ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tts_shortcut_app">%s ကို ဖွင့်ရန် နှစ်ကြိမ် နှိပ်ပြီး ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="kg_ucm_enter_confirm_pin_hint">၎င်းကို အတည်ပြုရန် PIN ထပ်မံထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_ucm_invalid_confirm_pin_hint">PIN များ ကိုက်ညီမှုမရှိပါ</string>
    <string name="kg_ucm_loading">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="kg_ucm_password_not_matching">Smartcard ပေါ်ရှိ စကားဝှက်သည် ဖုန်းတွင် သိမ်းထားသော စကားဝှက်နှင့် မကိုက်ညီပါ</string>
    <string name="kg_ucm_password_wrong_puk_code">မမှန်ကန်သည့် PUK နံပါတ် ထည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="kg_ucm_puk_enter_pin_hint">PIN အသစ်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_ucm_unknown_error_occurred">မသိရသော အမှား ဖြစ်ပွား။</string>
    <string name="kg_ucm_unlocking">သော့ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="kg_unlock_sim_pin_instructions">SIM ကတ် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_unlock_sim_pin_remaining_1_attempt">SIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ။ ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_unlock_sim_pin_remaining_attempts">SIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ။ ကြိုးစားခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_use_biometrics_first">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို ဦးစွာ အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_use_fingerprint_first">လက်ဗွေရာကို အရင်ဆုံး အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_use_irises_first">မျက်ဝန်းများကို အရင်ဆုံး အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_voice_assistant_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ချောင်း ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_voice_assistant_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ချောင်း ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_voice_assistant_unlock_strong_auth_instructions">ဖန်သားပြင် သော့ဖွင့်ရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_applied_toast">နောက်ခံပုံရိပ်ကို သော့ဖန်သားပြင်တွက် ကျင့်သုံးထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_applied_toast_infinity">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို Always On Display၊ ပင်မဖန်သားပြင် နှင့်၊ သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် အသုံးချထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_applied_toast_infinity_without_aod">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို ပင်မဖန်သားပြင်နှင့် သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် အသုံးချထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_change_wallpaper_when_infinity_applied">ဤနောက်ခံပုံကို သင်အသုံးပြုပါက မရေမတွက်နိုင်သော အထူးပြုလုပ်ချက်များကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_changes_restrict_toast">နောက်ခံပုံရိပ်များ ပြောင်းခြင်းကို လုံခြုံရေး ပေါ်လစီက ကန့်သတ်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_confirm_dialog_apply">ကျင့်သုံးပါ</string>
    <string name="kg_wallpaper_confirm_dialog_message">ဤနောက်ခံပုံကို သင်အသုံးပြုပါက မရေမတွက်နိုင်သော အထူးပြုလုပ်ချက်များကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_download_guide_popup_phone_body">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို အသုံးပြုရန် %s ကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_download_guide_popup_title">%s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="kg_wallpaper_foldable_main_settting_description">ယင်းသည် နောက်ခံပုံကို အဓိက ဖန်သားပြင်အတွက်သာ သတ်မှတ်ပေးပါမည်။ ရှေ့ဖန်သားပြင်အတွက် နောက်ခံပုံ သတ်မှတ်ရန် ဖုန်းကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_foldable_sub_settting_description">ယင်းသည် နောက်ခံပုံကို ရှေ့ဖန်သားပြင်အတွက်သာ သတ်မှတ်ပေးပါမည်။ အဓိက ဖန်သားပြင်အတွက် နောက်ခံပုံ သတ်မှတ်ရန် ဖုန်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_button">နောက်ခံပုံအဖြစ် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_gif_converting_popup_body">ဤ GIF ကို သင့်နောက်ခံပုံအဖြစ် သတ်မှတ်ရန် ၎င်းကို ဗီဒီယိုသို့ ပြောင်းရန် လိုသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_gif_converting_popup_title">ပြောင်းလဲနေသည်…</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_infinity_motion_effect">ပင်ပဖန်သားပြင်ပေါ်ရှိ လှုပ်ရှားမှုပြုလုပ်ချက်</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_title">ဖန်သားပြင်သော့</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_title_infinity">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများ</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_big_size_info">သင်ရွေးချယ်ထားသည့် ဗီဒီယိုသည် ကြီးလွန်းနေပါသည်။ ၎င်းကို 100 MB အထိ ဖြတ်ချရန် အောက်ပါ ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_info">ဗီဒီယို၏ ၁၅ စက္ကန့်အထိကို သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တွင် နောက်ခံပုံအဖြစ် ပြသပါမည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_long_info">သင်ရွေးချယ်ထားသည့် ဗီဒီယိုသည် ရှည်လွန်းနေပါသည်။ ၎င်းကို အများဆုံး ၁၅ စက္ကန့်အထိ ဖြတ်ချရန် အောက်ပါခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_wallpaper">ဗီဒီယို နောက်ခံပုံ</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_wallpaper_original_video_error_toast">ဗီဒီယို နောက်ခံပုံကို တည်းဖြတ်၍ မရပါ။ ဗီဒီယို ပုံရိပ်ပြတ်သားမှုအရည်အသွေး နိမ့်လွန်းသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_wallpaper_trimmer_error_toast">အရည်အသွေးမြင့် ဗီဒီယိုကို ပြသစဉ် ဗီဒီယိုနောက်ခံပုံကို တည်းဖြတ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_unsupported_file">အထောက်အပံ့မဖြစ်သော ဖိုင်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_video_trimmer">ဗီဒီယို တိညှပ်စရာ</string>
    <string name="kg_warning_none_1_none_auto_wipe">ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် ၁ ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_none_none_1_auto_wipe">ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင် ဒေတာအားလုံးကို မဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_none_none_none_auto_wipe">ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_tablet_1_none_auto_wipe">ဤတက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရန် ၁ ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_tablet_none_1_auto_wipe">ဤတက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင် ဒေတာအားလုံးကို မဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_tablet_none_none_auto_wipe">ဤတက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_wrong_direction_lock">မမှန်မကန် ရေးဆွဲထားသည့် ဦးတည်ချက်</string>
    <string name="kg_wrong_direction_lock_vzw">Incorrect directions (%d attempts remaining)</string>
    <string name="kilobyteShort">KB</string>
    <string name="later">နောက်မှ</string>
    <string name="lock_app_shortcut_dnd_app_label">%s ကို ဖွင့်ရန် နှစ်ကြိမ် နှိပ်ပြီး ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="lock_app_shortcut_flashlight_app_label">ဖလက်ရှ်မီး</string>
    <string name="lock_to_app_dex_desc">Samsung DeX အနေအထားတွင် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_dex_title">ဝင်းဒိုးများတွင် ချိတ်တွဲ၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="lock_to_app_positive">အိုကေ</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back">ဤအက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် လတ်တလောများနှင့် နောက်သို့ ခလုတ်များကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back_accessibility">အပလီကေးရှင်းကို ပြန်ဖြုတ်ရန်၊ မကြာမီက ကီးကို နှိပ်ပြီး ကိုင်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back_softkey">ဤအက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် လတ်တလောများနှင့် နောက်သို့ ခလုတ်များကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back_softkey_accessibility">အက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် လတ်တလော ခလုတ်ကို ထိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_title">ဝင်းဒိုးများကို ပင်တွဲပါကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="lock_to_app_unable_to_pin_desc">ဤအက်ပ်သည် ပင် ဝင်းဒိုးများကို မပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_unable_to_pin_title">%s ကို ပင်ထိုး၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="lock_to_app_unable_to_pin_toast">အက်ပ်ကို ပင်တွဲ၍မရနိုင်ပါ။ %s ပိတ်ထားသည်။ မသိသောအမှား ဖြစ်ပွားထားသည်။</string>
    <string name="lockscreen_nosim_text_kor_only">"USIM ကဒ် ရှာမသိထားပါ
အရေးပေါ် ခေါ်ဆိုမှုများသာလျှင်"</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode">အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထား</string>
    <string name="megabyteShort">MB</string>
    <string name="memory_full_dialog_msg">သင့် စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းထဲတွင် နေရာလုံလောက်မှုမရှိပါ။ ဖိုင်အချို့ ဖျက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="memory_full_dialog_title">ဖန်သားပြင်ပုံကို ရိုက်ကူး၍မရပါ</string>
    <string name="mobile_data_roaming_disable_toast_lgt">ဒေတာ လှည့်လည်ခြင်း ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="mobile_data_roaming_title">လှည့်လည်သွားလာနေစဉ် ဒေတာ</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable">Wi-Fi မသုံးလျှင် သင်သည် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အက်ပ်များကို သုံးနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_att">AT&amp;T Video Call won’t work if mobile data is off. Also, you won’t be able to use the internet, email or other apps that need a data connection unless you use Wi-Fi.</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_dcm">"If Mobile data is turned off, your device must be connected to a Wi-Fi network to use services that require a network connection.

Mobile data will be turned off."</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_jpn">Wi-Fi ကွန်ရက်နှင့် မချိတ်ဆက်ပါက ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) အခြား အက်ပ်များ သင် သုံးမရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_kor">"Wi-Fi မသုံးပါက ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) အခြား အက်ပ်များ သုံးနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။

မိုဘိုင်း ဒေတာကို ပိတ်မည်။"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_kor_kt">မိုဘိုင်းဒေတာ (WCDMA/LTE) ကို ပိတ်ပါမည်။ Wi-Fi မသုံးပါက ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်သည့် အင်တာနက်ကို သင် သုံးနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။ မာတီမီဒီယာ မက်ဆေ့ချ်များ ပို့ခြင်း (သို့) လက်ခံခြင်းကို ကန့်သတ်ထားပါမည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_kor_lgt">"Wi-Fi မသုံးပါက ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) အခြား အက်ပ်များ သုံးနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။

မိုဘိုင်း ဒေတာကို ပိတ်မည်။"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_vzw">"Unless you use Wi-Fi, you won't be able to use the Internet, Email or other apps that require a data connection. Turn off the mobile data connection?"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_vzw_volte">"Your phone's Video Calling function won't work when mobile data is off. Also, you won't be able to use the Internet, Email or other apps that need a data connection unless you use Wi-Fi. Turn off the mobile data connection?"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_vzw_volte_tablet">မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်ထားစဉ် သင့်တက်ဘလက်၏ ဗီဒီယိုဖြင့် ဖုန်းခေါ်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်က အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။ Wi-Fi မသုံးလျှင် သင်သည် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ်၊ (သို့) ဒေတာချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု လိုအပ်သည့် အခြားအက်ပ်များကိုလည်း သုံးနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ မိုဘိုင်း ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor_kt">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor_lgt">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor_skt_kt">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_roaming_enable">ဒေတာလှည့်လည်မှု ဖွင့်ထားသည်။ အခြားကွန်ယက်ကိုလှည့်လည်သုံးနေစဉ် မိုဘိုင်းဒေတာ အသုံးပြုခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကုန်ကျစေနိုင်သည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_toast_airplane_mode">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်ထားစဉ် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များသို့ ချိတ်ဆက်၍မရပါ။ လေယာဉ်ပျံအနေအထားကို ပိတ်ပြီးမှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="mobile_data_show_toast_not_disable_during_voltecall">Unable to turn Mobile data on or off while Advanced calling enabled.</string>
    <string name="mobile_data_title">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="mobile_data_trun_off_title">မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="mobile_device_warning_toast_notification">လမ်းလျှောက်နေစဉ် (သို့) ယာဉ်မောင်းနေစဉ် မိုဘိုင်းဖုန်း အသုံးပြုခြင်းသည် မတော်တဆ ထိခိုက်မှုအန္တရာယ်ရှိသည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_connected_device">ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာ</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_connected_devices">ချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများ</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_connection_mode_allow_all">ကိရိယာအားလုံးကို ချိတ်ဆက်ရန် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_connection_mode_allowed_device">ခွင့်ပြု ကိရိယာများသာ</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_title">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_title_jpn">Wi-Fi တီသာရင်း</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_message">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် အခြား အင်တာနက်မျှသုံး ရွေးချယ်စရာများကို သုံးရန် SIM ကတ်တစ်ခု ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_message_jpn">Insert a SIM card to use Wi-Fi tethering.</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_title">SIM ကဒ် မရှိပါ</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_title_jpn">Unable to enable Wi-Fi tethering</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nousim_or_nosim_warning">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် အခြား ကွန်ယက်မျှဝေ လုပ်ဆောင်ချက်များကို သုံးရန် UIM/SIM ကဒ်တစ်ခု ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_smartview_off_warn">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် Smart View တို့ကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖွင့်၍မရပါ။ Smart View ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_smartview_off_warn_chn">WLAN ဟော့စပေါ့နှင့် Smart View ကို တစ်ပြိုင်နက်တည်း ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ Smart View ကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_smartview_off_warn_jpn">Wi-Fi အာတာနက်မျှသုံးခြင်းနှင့် Smart View ကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖွင့်၍မရပါ။ Smart View ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_wifi_sharing_enable_text">သင့်ချိတ်ဆက်မှုကို မျှဝေခြင်းမပြုလုပ်မီ Wi-Fi ပံ့ပိုးပေးသူထံမှ ခွင့်ပြုချက်ရကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_wifi_sharing_enable_title">Wi-Fi မျှဝေခြင်းကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_wifi_sharing_lite_enable_text">Wi-Fi မျှဝေခြင်းကို ဖွင့်ထားစဉ် အချို့ Wi-Fi ကွန်ရက်များကို ရနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_toast_disable_airplne_mode">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်ထားစဉ် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များသို့ ချိတ်ဆက်၍မရပါ။ လေယာဉ်ပျံအနေအထားကို ပိတ်ပြီးမှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_toast_internet_sharing">Internet sharing</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing">Wi-Fi မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing_Status_disabled">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing_Status_enabled">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing_notify_dialog_message">Wi-Fi ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားစဉ် မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်လိုက်ပါက သင့်ဖုန်း၏ Wi-Fi ကွန်ရက်ကို မျှဝေလိုက်ပါမည်။ မမျှဝေမီ သင့်တွင် ကွန်ရက်ပိုင်ရှင်၏ ခွင့်ပြုချက်ရှိကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing_notify_dialog_title">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့သည် သင့် Wi-Fi ကွန်ရက်ကို မျှဝေပေးသည်</string>
    <string name="mobileap">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="monitoring_description_do_body_vpn">သင်သည် %s VPN နှင့် ချိတ်ဆက်ထားပြီး ၎င်းက အီးမေးလ်များ၊ အက်ပ်များနှင့် ဝဘ်ဆိုက်များ အပါအဝင် သင်၏ ကွန်ရက် အသုံးပြုမှုကို စောင့်ကြည့်ပါမည်။</string>
    <string name="monitoring_description_named_vpn">သင်သည် %s VPN နှင့် ချိတ်ဆက်ထားပြီး ၎င်းက အီးမေးလ်များ၊ အက်ပ်များနှင့် ဝဘ်ဆိုက်များ အပါအဝင် သင်၏ ကွန်ရက် အသုံးပြုမှုကို စောင့်ကြည့်ပါမည်။</string>
    <string name="monitoring_description_vpn_settings">VPN သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="multiwindow_overheat_warning_dialog_body_phone">သင့်ဖုန်း အလွန်ပူနေသည်။ Multi window ကို ထပ်မံ အသုံးမပြုမီ ၎င်းကို အေးအောင် ထားပါ။</string>
    <string name="multiwindow_overheat_warning_dialog_body_tablet">သင့်တက်ဘလက် အရမ်းပူနေသည်။ Multi window ကို ထပ်မံ အသုံးမပြုမီ ၎င်းကို အေးအောင် ထားပါ။</string>
    <string name="multiwindow_overheat_warning_dialog_title">Multi window ကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="mw_divider_button_close">အက်ပ် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="negative_color_title">နက်ဂတစ် အရောင်များ</string>
    <string name="no">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="no_app_can_perform_this_action">ဤလုပ်ငန်းကို ဆောင်ရွက်ရန် လုပ်ငန်းသုံး ပရိုဂရမ်ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="no_sim_notification_text">SIM ကဒ်ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="no_sim_notification_text_cct">Xfinity မိုဘိုင်း SIM ကို ထည့်သွင်းပါ။ နောက်ထပ်လေ့လာရန် xfinitymobile.com/activate သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ (သို့) 888-936-4968 ကို ဖန်းခေါ်ဆိုပါ။</string>
    <string name="no_sim_notification_text_vzw">Tap for more information.</string>
    <string name="no_sim_notification_title">SIM မရှိ</string>
    <string name="no_sim_notification_title_cct">No SIM card detected</string>
    <string name="no_sim_notification_title_tmo">SIM ကဒ် ထည့်သွင်းမထားပါ</string>
    <string name="no_sim_notification_title_vzw">No SIM found</string>
    <string name="no_such_item">ပုံကို ရှာ၍ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="noti_direct_reply_exceed_text_limit_toast">နောက်ထပ်စာများ ထည့်သွင်း၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="noti_setting_text">အသိပေးချက် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="noti_toast_wifi_is_not_available">WLAN မရနိုင်ပါ။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းက သင့် ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ အပိုငွေ ကျခံရနိုင်သည််။</string>
    <string name="notification_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="notification_channel_blocked">အသိပေးချက်များနှင့် အိုင်ကွန်တံဆိပ်များကို ပိတ်ဆို့လိုက်သည်</string>
    <string name="notification_channel_ongoing">လုပ်ဆောင်နေဆဲ</string>
    <string name="notification_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="notification_info_detail_button">အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="notification_info_radio_alert_text">သတိပေးချက်</string>
    <string name="notification_info_radio_silent_text">အသံတိတ်</string>
    <string name="notification_info_save_button">သိမ်း</string>
    <string name="notification_save">သိမ်း</string>
    <string name="notification_section_header_gentle">အသိပေးချက်များကို အသံတိတ်ပါ</string>
    <string name="notification_settings_icon_description">အက်ပ်အသိပေးချက်ဆိုင်ရာ သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="notification_unblockable_desc">ဤအသိပေးချက်များကို ပိတ်ထား၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="one_item_will_be_deleted">ဤဖန်သားပြင်ရိုက်ပုံကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="overheat_poweroff_notice_text">"သင့်ကိရိယာ အပူလွန်နေပါသည်။ ပျက်စီးမှုမှ တားဆီးရန် ပါဝါကို ပိတ်လိုက်သည်။

အပူလွန်နေခြင်းကို ဖြစ်စေနိုင်သော အကြောင်းမှာ :
- ဂိမ်းများနှင့် လမ်းကြောင်းပြအက်ပ်များကဲ့သို့၊ ဂရပ်ဖစ်နှုန်းမြင့်-အက်ပ်များကို အချိန်ကြာမြင့်စွာ သုံးခြင်း။
- အကြီးစားဖိုင်များကို လွှဲပြောင်းခြင်း။
- ကိရိယာကို အပူဝန်းကျင်တစ်ခုမှာ သုံးခြင်းတို့ကြောင့် ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="overheat_poweroff_notice_title">ကိရိယာ၏ ပါဝါ အလိုလို ပိတ်သွားမည်</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_text_append">ကိရိယာ အေးသွားသည့်အချိန်ထိတိုင် ၎င်းကို ပါဝါပြန်ဖွင့်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_text_new">သင့်ကိရိယာ အပူလွန်နေပါသည်။ အေးသွားစေရန်အတွက်၊ ပါဝါကို %d စက္ကန့်အကြာခန့် ပိတ်ထားရပါမည်။</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_title">ကိရိယာကို ပါဝါပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_text">"Your phone got hot. It turned off to prevent damage to the phone.

This can be caused by:
Using graphics-intensive apps, like video games and navigation apps, for long periods of time.
Downloading or uploading large files.
Using your phone in a very hot location."</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_text_tablet">"Your tablet got too hot. It turned off to prevent damage to the tablet.

Overheating can be caused by:
Using graphics intensive apps like video games and navigation apps for long periods of time.
Downloading or uploading large files.
Using your tablet in a very hot location."</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_title">Why did my phone turn off by itself?</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_title_tablet">Why did my tablet turn off by itself?</string>
    <string name="overheat_shutdown_warning_text">"Your phone is getting hot.
It will now turn off to cool down."</string>
    <string name="overheat_shutdown_warning_text_tablet">Your tablet is getting too hot. It will now turn off to cool down.</string>
    <string name="overheat_shutdown_warning_title">Turning off</string>
    <string name="petabyteShort">PB</string>
    <string name="photo_editor">ဓာတ်ပုံ တည်းဖြတ်သူ</string>
    <string name="popupui_dialog_turn_on_button">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="powerui_power_sharing_alert_dialog_body">"ပါဝါ မျှဝေမှု ပမာဏကို ထိန်းချုပ်ရန် အက်ပ်ကို သင် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရမည်။ သင့်ကိရိယာကို အက်ပ်မရှိဘဲ ဆမ်ဆောင်း၏ ပါဝါ မျှဝေရေး ကေဘယ်လ်ကြိုး EP-SG900 နှင့် အခြားကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်လျှင် အခြားကိရိယာသို့ ဘက်ထရီအား ပမာဏအားလုံး လွှဲပြောင်းသွားမည်ဖြစ်သည်။ 
Samsung Apps သို့ ချိတ်ဆက်ပြီး အပလီကေးရှင်းကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။"</string>
    <string name="private_dns_mode_off">ပိတ်</string>
    <string name="private_dns_mode_opportunistic">အလိုအလျောက်</string>
    <string name="private_dns_mode_provider">သီးသန့် DNS ပံ့ပိုးသူ၏ ချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာ အမည်</string>
    <string name="private_dns_mode_provider_hostname_hint">DNS ပံ့ပိုးသူ၏ ချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာအမည်ကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="qs_detail_capture_mode">Screen capture mode</string>
    <string name="qs_detail_capture_mode_text">Select the function you want to add to the quick settings panel.</string>
    <string name="qs_detail_capture_screen">ဖန်သားပြင် ဖမ်းယူပါ</string>
    <string name="qs_detail_flashlight_title">ဓါတ်မီး</string>
    <string name="qs_detail_palm_capture_description">ဖန်သားပြင်ပုံ ရိုက်ရန် ဖန်သားပြင်ပေါ်တွင် သင့်လက်ဖျားဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="qs_detail_palm_capture_title">ဖမ်းယူရန် ပွတ်ဆွဲခြင်း</string>
    <string name="qs_detail_recorder_screen">Record screen</string>
    <string name="qs_detail_smart_capture_description">ဖန်သားပြင်၏ ဖျောက်ထားသောနေရာများကို သင့်ဖန်သားပြင်ရိုက်ပုံများထဲတွင် ထည့်သွင်းပါ။ စခရင်ရှော့ပုံများ ရိုက်ယူပြီးနောက် ၎င်းတို့ကို ပြင်ဆင်တည်းဖြတ်နိုင် သို့မဟုတ် မျှဝေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="qs_detail_smart_capture_title">စမတ်ကျသော ရိုက်ကူးမှု</string>
    <string name="qs_edit_panel_badge_text">N</string>
    <string name="qs_edit_setting_active_area_tapped">အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ အကန့်တွင်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="qs_edit_setting_available_area_tapped">အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ အကန့်တွင်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="qs_edit_summary">ခလုတ်များ ထည့်ရန် ဆွဲယူပါ</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_body_message_dcm">သင်အသုံးပြုသည့်အက်ပ်သည် GPS တည်နေရာနှင့် သင့်တည်နေရာကို အသုံးပြုခြင်းအား ထိန်းချုပ် ထားသည်။</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_body_message_vzw">"ဖုန်းသည် ၎င်း၏ခန့်မှန်းတည်နေရာကို မြေပုံများ၊ ဈေးဝယ်ခြင်းနှင့် မိုလေဝသကဲ့သို့သော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် မျှဝေနိုင်သည်။

သင့်တည်နေရာကို အသုံးပြုသော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် သင့်ကို အသိပေးသင့်သည်။ အက်ပ်တိုင်း (သို့) ဝန်ဆောင်မှုစီစဉ်သူတိုင်းက သင့်တည်နေရာအချက်အလက်အား သင်မသုံးမီမှာ ကောက်ယူပုံ၊ အသုံးပြုပုံ နှင့်၊ မျှဝေပုံကို သိနိုင်ဖို့ထည့်စဉ်းစားနေလျှင် ၎င်းတို့၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုပေါ်လစီကို ဖတ်ပါ။

သင့်တည်နေရာကို ဆုံးဖြတ်ပေးရန်အတွက် မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးပါမည်။ ဒေတာအသုံးပြုခ တောင်းခံပါမည်။"</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_body_message_vzw_tablet">"တက်ဘလက်သည် ၎င်း၏ခန့်မှန်းတည်နေရာကို မြေပုံများ၊ ဈေးဝယ်ခြင်းနှင့် မိုလေဝသကဲ့သို့သော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် မျှဝေနိုင်သည်။

သင့်တည်နေရာကို အသုံးပြုသော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် သင့်ကို အသိပေးသင့်သည်။ အက်ပ်တိုင်း (သို့) ဝန်ဆောင်မှုစီစဉ်သူတိုင်းက သင့်တည်နေရာအချက်အလက်အား သင်မသုံးမီမှာ ကောက်ယူပုံ၊ အသုံးပြုပုံ နှင့်၊ မျှဝေပုံကို သိနိုင်ဖို့ထည့်စဉ်းစားနေလျှင် ၎င်းတို့၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုပေါ်လစီကို ဖတ်ပါ။

သင့်တည်နေရာကို ဆုံးဖြတ်ပေးရန်အတွက် မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးပါမည်။ ဒေတာအသုံးပြုခ တောင်းခံပါမည်။"</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_title_dcm">အသုံးပြုသူ သဘောတူမှု</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_title_vzw">တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်</string>
    <string name="qs_location_detail_default_title">တည်နေရာ</string>
    <string name="qs_location_detail_gps_title">GPS</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_battery_saving">ဘက်ထရီ ချွေတာခြင်း</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_battery_saving_description">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_high_accuracy">မြင့်မားသော တိကျမှန်ကန်မှု</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_high_accuracy_description">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် GPS, Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_sensors_only_description">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် GPS ကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_sensors_only_phone">ဖုန်း သီးသန့်</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_sensors_only_tablet">တက်ဘလက်သီးသန့်</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_summary_title">နေရပ်ဒေသ ရှာသော စနစ်</string>
    <string name="qs_location_detail_summary_default">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် GPS, Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_multisim_data_preffered_btn_title">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="qs_multisim_data_switching">"SIM ကတ်ကို ပြောင်းနေဆဲ…
နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။"</string>
    <string name="qs_multisim_data_turned_off">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="qs_multisim_sim_card_manager">SIM ကတ် မန်နေဂျာ</string>
    <string name="qs_multisim_sms_preffered_btn_title">စာသား မက်ဆေ့ချ်</string>
    <string name="qs_multisim_voice_ask_always">အမြဲမေးပါ</string>
    <string name="qs_multisim_voice_others">အခြားအရာများ</string>
    <string name="qs_multisim_voice_preffered_btn_title">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ</string>
    <string name="qs_navigation_bar_detail_description">“ဖန်သားပြင်အပြည့် လက်ဟန်များ” ကို ရွေးချယ်လိုက်သည်နှင့် လမ်းညွှန်ဘားကို ဖျောက်နိုင်ပြီး ပွတ်ဆွဲလက်ဟန်များကို အသုံးပြုကာ နောက်သို့ ပြန်သွားခြင်း၊ ပင်မ ဖန်သားပြင်သို့ သွားခြင်း သို့မဟုတ် လတ်တလော သုံးထားသည့် အက်ပ်များကို ကြည့်ခြင်းတို့ လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="qs_navigation_bar_detail_full_screen_gestures_options">ဖန်သားပြင် အပြည့် လက်ဟန်များ</string>
    <string name="qs_navigation_bar_detail_navigation_buttons_options">လမ်းညွှန် ခလုတ်များ</string>
    <string name="qs_navigation_bar_detail_title">လမ်းညွှန်ဘား</string>
    <string name="qs_navigation_bar_detail_title_option">လမ်းညွှန်မှုအမျိုးအစားကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="qs_navigation_bar_exclusive_function_turn_off_onehand_mode_desc">ဖန်သားပြင်အပြည့် လက်ဟန်များကို သုံးရန် သင်၏ လက်တစ်ဖက်သုံး အနေအထား သတ်မှတ်ချက်ကို လက်ဟန်သို့ ပြောင်းထားရန် လိုသည်။</string>
    <string name="qs_navigation_bar_label">"ခရီးလမ်းညွှန်
ဘား"</string>
    <string name="qs_navigation_bar_setting_button">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="qs_navigation_bar_toast_acceesibility">ဝင်ရောက်သုံးစွဲခွင့် ခလုတ်ကို ပြသထားစဉ် လမ်းညွှန်ဘားကို ပိတ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="qs_navigation_bar_toast_voice_assistant_enabled">Voice Assistant ကို ဖွင့်ထားစဉ် လမ်းညွှန်ဘားကို ပိတ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="qspanel_brightness_auto_brightness_summary">အလင်းစူးရှမှု ချိန်ညှိချက်များကို မှတ်ထားပြီး တူညီသည့် အလင်းအခြေအနေများတွင် ၎င်းတို့ကို အလိုအလျောက် သုံးပါ။</string>
    <string name="qspanel_brightness_auto_brightness_summary_nopac">လက်ရှိ အလင်းပေးမှု အခြေအနေပေါ် မူတည်၍ ဖန်သားပြင်အလင်းတောက်ပမှုကို အလိုအလျောက် ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="qspanel_brightness_auto_brightness_title">အလိုက်သင့် ပြောင်းလဲ တောက်ပမ</string>
    <string name="qspanel_brightness_detail_level">အဆင့်</string>
    <string name="qspanel_brightness_detail_title">အလင်း</string>
    <string name="qspanel_brightness_outdoor_mode_summary">ပြင်ပတွင် ကြည့်ရှုရန်အတွက် ဖန်သားပြင်ကို ပို၍လင်းနေအောင်ပြုလုပ်ပါ။ ၁၅ မိနစ်ကြာပြီးနောက် ဖန်သားပြင်ကို သင် အသုံးပြုခြင်းမရှိပါက ပြင်ပ အနေအထားက ပိတ်သွားပါမည်။</string>
    <string name="qspanel_brightness_outdoor_mode_title">အပြင်ဘက် အနေအထား</string>
    <string name="qspanel_media_button_text">မီဒီယာ</string>
    <string name="qspanel_media_devices_button_hide_text">မီဒီယာနှင့် ကိရိယာများကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="qspanel_media_devices_button_show_text">မီဒီယာနှင့် ကိရိယာများကို ပြသါ</string>
    <string name="qspanel_quickcontrol_button_text">ကိရိယာများ</string>
    <string name="qspanel_show_brightness_on_top_summary">တောက်ပမှုထိန်းချုပ်ကွက်ကို အသိပေးချက်အကန့်အပေါ်တွင် ပြပါ။</string>
    <string name="qspanel_show_brightness_on_top_title">ထိပ်တွင် တောက်ပမှုကို ပြပါ</string>
    <string name="qspanel_show_multi_sim_info_title">SIM ကဒ်များစွာ၏ အချက်အလက်ကို ပြပါ</string>
    <string name="quick_panel_data_usage">သုံးပြီး ဒေတာ</string>
    <string name="quick_settings_airplane_mode_label">"လေယာဉ်ပျံ
အနေအထား"</string>
    <string name="quick_settings_allow">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="quick_settings_blf_detail_seekbar">အလင်းပိတ်</string>
    <string name="quick_settings_blf_detail_summary">ဖန်သားပြင်မှ ထုတ်လွှင့်သည့် အပြာရောင်အလင်းပမာဏကို ကန့်သတ်ပြီး မျက်စိကျိန်းမှု လျော့ပါးစေပါ။</string>
    <string name="quick_settings_block">ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_bluelightfilter_detail_title">အပြာရောင် အလင်း စစ်ထုတ်ကိရိယာ</string>
    <string name="quick_settings_bluelightfilter_label">"အပြာနုရောင်
စစ်ထုတ်ကိရိယာ"</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_connected_devices">"ကိရိယာ %d ခု
ချိတ်ဆက်ထား"</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_available_devices_title">ရရှိနိုင်သော ကိရိယာများ</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_empty_text_available">အနီးအနားတွင် ဘလူးတုသ် ကိရိယာများ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_off_text">ချိတ်ဆက်နိုင်သည့် (သို့) ချိတ်ဆက်ပြီးသည့် ကိရိယာများ စာရင်းကို ကြည့်ရန် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_paired_devices_title">အတွဲချိတ်ထားသည် ကိရိယာများ</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_label">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_scanning">ဘလူးတုသ် ကိရိယာများ စကန်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="quick_settings_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="quick_settings_data_roaming_detail_title">ဒေတာ လှည့်လည်ခြင်း</string>
    <string name="quick_settings_data_roaming_label">"ဒေတာ
အခြားကွန်ယက်အသုံးပြုမှု"</string>
    <string name="quick_settings_dnd_detail_title">မနှောင့်ယှက်ရ</string>
    <string name="quick_settings_dnd_summary">စိတ်ကြိုက် ခြွင်းချက်များအတွက်မှလွဲ၍ ခေါ်ဆိုမှုနှင့် အသိပေးချက်အားလုံး အသံဖျောက်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="quick_settings_dual_label_content_description">%s၊ ခလုတ်အမည်၊ သက်ဆိုင်ရာ အမြန် သတ်မှတ်ချက်များကိုကြည့်ရှုရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_enable">စတင်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_flashlight_detail_level">အဆင့်</string>
    <string name="quick_settings_flashlight_detail_title">အလင်း</string>
    <string name="quick_settings_flashlight_detail_warning">ကင်မရာ မီးအလင်းသည် အသားအရေနှင့် အချိန်ကြာမြင့်စွာ ထိတွေ့သည့်အခါ အားမပြင်းသော အပူလောင်မှုများ ဖြစ်ပွားစေနိုင်ပါသည်။ %s ကို အချိန်ကြာ ဖွင့်ထားခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_off_summary_non_volte_vzw">"လေယာဉ် အနေအထားကို ဖွင့်ထားပြီး Wi-Fi ကို မသုံးလျှင် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) ဒေတာချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု လိုအပ်သည့် အခြားအက်ပ်များကို သုံးနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။

လေယာဉ် အနေအထားကို ဖွင့်မလား?"</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_off_summary_volte_vzw">"လေယာဉ် အနေအထားကို ဖွင့်ထားပြီး Wi-Fi ကို မသုံးလျှင် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ်၊ Wi-Fi calling (သို့) ဒေတာချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု လိုအပ်သည့် အခြားအက်ပ်များကို သုံးနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။

လေယာဉ် အနေအထားကို ဖွင့်မလား?"</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_on_summary_non_volte_vzw">Unless you use Wi-Fi, you will not be able to use the Internet, Email, or other apps that require a data connection.</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_on_summary_volte_vzw">Unless you use Wi-Fi, you will not be able to use Internet, Email, or other apps that require a data connection. Your phone will not be able to use Video Calling while Airplane mode is on.</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_summary">"ဖုန်းခေါ်ခြင်း၊ စာပို့ခြင်း၊ အင်တာနက် သုံးစွဲခွင့်၊ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ် အပါအဝင် ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု အားလုံးကို ပိတ်ပေးသည်။

လေယာဉ် အနေအထားကို ဖွင့်ထားစဉ် သတ်မှတ်ချက်များ (သို့) အမြန် သတ်မှတ်ချက်များ မျက်နှာပြင်တွင် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ပြန်ဖွင့်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_summary_lte_without_call_feature_tablet">"မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်ပါ။

Wi-Fi နှင့်ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်လိုက်မည်ဖြစ်သော်လည်း သတ်မှတ်ချက်များ (သို့) အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ ပန်နယ်တွင် ၎င်းတို့ကို ထပ်မံဖွင့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_summary_wifi_tablet">"Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်ပါ။

၎င်းတို့ကို သတ်မှတ်ချက်များ သို့မဟုတ် အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ ပန်နယ်တွင် ပြန်ဖွင့်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_title">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="quick_settings_it_policy_prevents">လုံခြုံရေးမူဝါဒသည် %s အသုံးပြုမှုကို ဟန့်တားထားသည်။</string>
    <string name="quick_settings_manual_rotation_button_on_navigation_bar_summary">သင့်ဖုန်း၏ အနေအထားပြောင်းသည့်အခါ ဖန်သားပြင်ကို ကိုယ်တိုင် လှည့်ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="quick_settings_manual_rotation_button_on_navigation_bar_title">လမ်းညွှန်ပြဘားရှိ ခလုတ်ကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_manual_rotation_category">ကိုယ်တိုင် လှည့်ခြင်း</string>
    <string name="quick_settings_mobile_data_detail_summary">သင့်မိုဘိုင်းကွန်ရက်သုံး၍ အင်တာနက်ကို ဝင်ရောက်သုံးစွဲပါ။</string>
    <string name="quick_settings_mobile_data_detail_title">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="quick_settings_mobile_data_label">"မိုဘိုင်း
ဒေတာ"</string>
    <string name="quick_settings_mobile_hotspot_label">"မိုဘိုင်း
ဟော့စပေါ့"</string>
    <string name="quick_settings_mobile_hotspot_label_jpn">"Wi-Fi
ကွန်ရက်မျှသုံးခြင်း"</string>
    <string name="quick_settings_phone_visibility_label">"ဖုန်း
မြင်နိုင်စွမ်း"</string>
    <string name="quick_settings_reading_mode_detail_title">စာဖတ် အနေအထား</string>
    <string name="quick_settings_reading_mode_label">"စာဖတ်
အနေအထား"</string>
    <string name="quick_settings_reading_mode_summary">စာဖတ်ဖို့ရန် အတွက် မျက်နှာပြင်ကိုချုံ့ချဲ့လို့ရပါသည်။ ဒီပုံစံဟာ အချို့သော အထူး ရွေးခြယ် ထားတဲ့ အပလီကေးရှင်းအချို့အတွက်သာ အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="quick_settings_reset">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_rotation_category">အလျားလိုက် အနေအထားသို့ လှည့်လိုက်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_rotation_detail_call_screen">အသံ ခေါ်ဆိုမှု ဖန်သားပြင်</string>
    <string name="quick_settings_rotation_detail_home_screen">ပင်မဖန်သားပြင်</string>
    <string name="quick_settings_rotation_detail_lock_screen">လော့ခ်မျက်နှာပြင်</string>
    <string name="quick_settings_rotation_lock_auto_rotate">အလိုလို လှည့်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_rotation_lock_two_toggle_detail_summary">သင့်ဖုန်း၏ အနေအထားပြောင်းသည့်အခါ ဖန်သားပြင်ကို အလိုအလျောက် လှည့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_rotation_lock_two_toggle_detail_summary_for_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အနေအထားပြောင်းသည့်အခါ ဖန်သားပြင်ကို အလိုအလျောက် လှည့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_screen_capture_label">"Capture
screen"</string>
    <string name="quick_settings_sec_dnd_label">"မနှောက်
ယှက်ရ"</string>
    <string name="quick_settings_sec_wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_label">အသံ အနေအထား</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_mixer_dnd_turned_on">မနှောင့်ယှက်ရ ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_mixer_title">အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_mute_remaining">ကျန်သေးသည့် အချိန် : %s</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_temporary_mute_duration">အသံပိတ်ကြာချိန်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_temporary_mute_summary">သင် သတ်မှတ်ထားသည့် အချိန်ကျော်လွန်သွားပြီးနောက် ယခင် အသံ အနေအထားသို့ ပြန်ပြောင်းပါ။ အချိန်ကို သတ်မှတ်ရန် “အသေးစိတ်” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_temporary_mute_title">အသံယာယီ ပိတ်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_mute_label">အသံတိတ်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_sound_label">အသံ</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_vibrate_label">တုန်ခါမှု</string>
    <string name="quick_settings_tablet_visibility_label">"ဖုန်း
မြင်နိုင်စွမ်း"</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_available_networks_title">ရရှိနိုင်သော ကွန်ယက်များ</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_current_network_title">လက်ရှိ ကွန်ရက်</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_off_text">ရနိုင်သည့် ကွန်ယက်များ မြင်နိုင်ရန် Wi-Fi ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_scanning_text">Wi-Fi ကွန်ရက်များအတွက် စကဲန်လုပ်နေ…</string>
    <string name="quick_settings_work_mode_label">အလုပ် ပရိုဖိုင်</string>
    <string name="quick_settings_workmode_detail_summary">"%1$s ကို ဖွင့်ပြီး ၎င်းထဲရှိ အလုပ် အက်ပ်အားလုံးကို ဖွင့်ကာ နောက်ခံတွင် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းနှင့် အသိပေးချက်များကို ပြသခွင့် ပြုပါ။

အလုပ်မှ ကြားဖြတ်နှောင့်ယှက်မှုများ မရှိဘဲ သင့်ဖုန်းကို အသုံးပြုရန် %2$s ကို ပိတ်ပါ။"</string>
    <string name="quick_settings_workmode_detail_summary_tablet">"%1$s ကို ဖွင့်ပြီး ၎င်းထဲရှိ အလုပ် အက်ပ်အားလုံးကို ဖွင့်ကာ နောက်ခံတွင် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းနှင့် အသိပေးချက်များကို ပြသခွင့် ပြုပါ။

အလုပ်မှ ကြားဖြတ်နှောင့်ယှက်မှုများ မရှိဘဲ သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးပြုရန် %2$s ကို ပိတ်ပါ။"</string>
    <string name="quick_settings_workmode_detail_summary_tablet_work">"အလုပ် ပရိုဖိုင်ကို ဖွင့်ပြီး ၎င်းထဲရှိ အလုပ် အက်ပ်အားလုံးကို ဖွင့်ကာ နောက်ခံတွင် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းနှင့် အသိပေးချက်များကို ပြသခွင့် ပြုပါ။

အလုပ်မှ ကြားဖြတ်နှောင့်ယှက်မှုများ မရှိဘဲ သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးပြုရန် အလုပ် ပရိုဖိုင်ကို ပိတ်ပါ။"</string>
    <string name="quick_settings_workmode_detail_summary_work">"အလုပ် ပရိုဖိုင်ကို ဖွင့်ပြီး ၎င်းထဲရှိ အလုပ် အက်ပ်အားလုံးကို ဖွင့်ကာ နောက်ခံတွင် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းနှင့် အသိပေးချက်များကို ပြသခွင့် ပြုပါ။

အလုပ်မှ ကြားဖြတ်နှောင့်ယှက်မှုများ မရှိဘဲ သင့်ဖုန်းကို အသုံးပြုရန် အလုပ် ပရိုဖိုင်ကို ပိတ်ပါ။"</string>
    <string name="remove">ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="reserve_battery_mode">ဘက်ထရီအားကို သီးသန့် ဖယ်ထားပါအနေအထား</string>
    <string name="retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="rotation_lock_auto_rotate">အလိုလို လှည့်ပါ</string>
    <string name="rotation_lock_show_toast_mobile_keyboard_message">%s ကိုဖွင့်ရန်၊ ကိရိယာမှ ကီးဘုတ်အဖုံးကို ဖြုတ်ထုတ်ပါ။</string>
    <string name="safe_mode_alert_body">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်၍ ပြန်ဖွင့်မည်ဖြစ်ပြီး သင့်အက်ပ်များအားလုံးကို ပြန်လည်ရရှိနိုင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="safe_mode_alert_body_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ပွင့်မည်ဖြစ်ကာ သင့်အက်ပ်အားလုံးကို ပြန်သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="safe_mode_alert_positive_button">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="safe_mode_alert_title">လုံခြုံရေးအနေအထားကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="safe_mode_noti_body">လုံခြုံရေး အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="safe_mode_noti_title">လုံခြုံသော အနေအထားပွင့်နေသည်</string>
    <string name="sanitized_content_text">%s ဝင်ရောက်ရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="screen_capture_delete">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="screen_capture_edit">တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="screen_capture_fail_for_security_policy">လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ ဖန်သားပြင်ပုံကို ရိုက်ယူ၍မရပါ။</string>
    <string name="screen_capture_fail_for_storage_capacity">ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်းတွင် နေရာလွတ် လုံလောက်စွာ မရှိပါ။ ဖိုင်အချို့ ဖျက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="screen_capture_share">မျှဝေပါ</string>
    <string name="screen_pinning_dialog_toast">ဤအက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် လတ်တလောများနှင့် နောက်သို့ ခလုတ်များကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="screen_pinning_msg_in_gesture">ဤအက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် အပေါ်သို့ ပွတ်ဆွဲ၍ ဖိထားပါ။</string>
    <string name="screenshot_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="screenshot_guide_dialog_msg">ဖန်သားပြင်ပုံရိုက်ကူးရန် ပါဝါကီးနှင့် အသံနိမ့်ကီးတို့ကို တစ်ပြိုင်တည်း နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="screenshot_guide_dialog_title">စခရင်ရှော့များ ရိုက်ခြင်း</string>
    <string name="screenshot_saved_text">၎င်းကိုကြည့်ရန် ဤနေရာတွင် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="screenshot_saved_title">ဖန်သားပြင်ရိုက်ချက်ကို ရိုက်ကူးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sec_accessibility_back">နောက်သို့</string>
    <string name="sec_accessibility_home">ပင်မ</string>
    <string name="sec_accessibility_quick_settings_finder">ရှာဖွေသည့်ကိရိယာဖြင့် ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="sec_accessibility_quick_settings_more_option">နောက်ထပ်ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sec_accessibility_quick_settings_power_off">ပါဝါ ပိတ်ပါ</string>
    <string name="sec_accessibility_recent">လတ်တလောများ</string>
    <string name="sec_battery_discharging_duration">ခန့်မှန်းဘက်ထရီသက်တမ်း : %s</string>
    <string name="sec_battery_history_days_no_hours">%d ရက်</string>
    <string name="sec_battery_history_days_with_hours">%1$d ရက် %2$d နာရီ</string>
    <string name="sec_battery_history_hours_no_minutes">%d နာရီ</string>
    <string name="sec_battery_history_hours_no_seconds">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="sec_battery_history_minutes_no_seconds">%d မိနစ်</string>
    <string name="sec_bluetooth_show_le_devices_without_names">အမည်များ မပါဘဲ BLE ကိရိယာများကို ပြသပါ</string>
    <string name="sec_bluetooth_show_le_devices_without_names_summary">အမည်များ မပါသည့် (MAC လိပ်စာများသာ) ဘလူးတုသ် စွမ်းအင် လျှော့သုံး ကိရိယာများကို ပြသပါမည်။</string>
    <string name="sec_brightness_eye_strain_dialog_message">တောက်ပမှုကို မြှင့်ထားပြီး အချိန်ကြာကြာသုံးစွဲပါက ဘက်ထရီကို အားကုန်စေပါသည်။</string>
    <string name="sec_brightness_slider_hbm_text">တောက်ပသော အလင်းရောင်တွင် အကောင်းဆုံး ကြည့်ရှုနိုင်ရန်အတွက် တိုးချဲ့ထားသည်</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_body">သင်သတ်မှတ်ထားသော ကန့်သတ်ချက်သို့ရောက်နေသောကြောင့် မိုဘိုင်း ဒေတာ အသုံးပြုမှုကို ရပ်တန့်ထားသည်။</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_body_vzw">"You've reached your specified data usage limit, so mobile data has been turned off.

If you turn mobile data back on, you may be charged for data usage by your carrier."</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_enable">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_enable_vzw">Turn on data</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_keep_off">ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_mobile_title">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဆက်သုံးမလား?</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_mobile_title_vzw">Mobile data is now off</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_turn_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="sec_default_app">မူရင်းပါပုံစံအဖြစ် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="sec_device_info_copied">ကလစ်ဘုတ်သို့ မိတ္တူကူးပြီးပြီ</string>
    <string name="sec_more_button_menu_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="sec_more_button_menu_edit">ခလုတ်စဉ်</string>
    <string name="sec_more_button_menu_noti_settings">အခြေအနေပြ ဘား</string>
    <string name="sec_more_button_menu_qspanel_layout">အမြန် ထိန်းညှိပန်နယ် ပုံစံ</string>
    <string name="sec_no_default_app">မည်သည့်အရာမျှ မူရင်းပါအဖြစ် သတ်မှတ်မထားပါ</string>
    <string name="sec_qs_edit_panel_reset_dialog_message">သင့်ခလုတ်များကို မူရင်းပါပုံစံ အစီအစဉ်အတိုင်း ပြန်လည်သတ်မှတ်မလား?</string>
    <string name="sec_qs_unable_remove_minimum">ခလုတ်ကို ဖယ်ရှား၍မရပါ။ အမြန်ပန်နယ်တွင် အနည်းဆုံး ခလုတ် %d ခု ရှိဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="sec_qspanel_brightness_disabled_toast_message">အခြားအက်ပ်က ထိန်းချုပ်နေသောကြောင့် တောက်ပမှုကို ပြောင်း၍ မရပါ။</string>
    <string name="sec_qspanel_layout_detail_title">အမြန် ထိန်းညှိပန်နယ် ပုံစံ</string>
    <string name="sec_quick_settings_details">အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="sec_quick_settings_finder_disabled">စတင် ရှာဖွေ၍ မရပါ။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sec_quick_settings_flashlight_label">လက်နှိပ်မီး</string>
    <string name="sec_quick_settings_rotation_locked_landscape_label">ရှုခင်း</string>
    <string name="sec_quick_settings_rotation_locked_portrait_label">ပုံတူ</string>
    <string name="sec_quick_settings_rotation_unlocked_label">"အလိုလို
လှည့်လည်"</string>
    <string name="sec_recent_on_boarding_physical_keyboard_help_button">တစ်ချက်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="sec_recent_on_boarding_physical_keyboard_help_text">ပင်မ၊ နောက်သို့နှင့် အခြားအရာများအတွက် ကီးဘုတ် ရှော့တ်ကတ်များကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="sec_samsung_cloud_title">Samsung Cloud</string>
    <string name="sec_video_call_title">ဗီဒီယို ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု</string>
    <string name="sec_wifi_hotspot_live_preference_category_title">အော်တို ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="sec_wifi_hotspot_live_preference_category_title_jpn">အော်တို Wi-Fi ကွန်ရက် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="select_private_dns_configuration_dialog_title">သီးသန့် DNS</string>
    <string name="select_private_dns_configuration_title">သီးသန့် DNS</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်သို့ သွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sim_card_tray_empty_water_protection_dialog_body">ရေကြောင့် ပျက်စီးခြင်းမှ ကာကွယ်ရန် SIM ကတ်ထည့်သည့်အံခွက်ကို သေချာလုံအောင် ပြုလုပ်ထားပါ။</string>
    <string name="sim_card_tray_water_protection_dialog_body">"SIM ကတ် ရှာမတွေ့ပါ။ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ခြင်း၊ မက်ဆေ့ချ်များ ပေးပို့ခြင်း (သို့) မိုဘိုင်းဒေတာ သုံးစွဲခြင်းကို လုပ်ဆောင်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။

ရေဝင်၍ ပျက်စီးခြင်းမှ ကာကွယ်ရန် SIM ကတ်ထည့်သည့် အံခွက်ကို သေချာအလုံပိတ်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။"</string>
    <string name="sim_card_tray_water_protection_dialog_title">SIM ကတ်ထည့်သည့် အံခွက်ကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="sim_sd_card_tray_empty_water_protection_dialog_body">ရေကြောင့်ပျက်စီးမှုမှ ကာကွယ်ရန်၊ SIM/SD ကဒ်ထည့်သွင်းသည့်နေရာကို တိကျစွာ ပိတ်ထားကြောင်း သေချာစေပါ။</string>
    <string name="sim_sd_card_tray_water_protection_dialog_body">"SIM ကဒ်တစ်ခုကို ရှာ၍မရနိုင်ပါ။ သင်၏ကိရိယာသည် ခေါ်ဆိုမှုများပြုလုပ်ခြင်းနှင့် မိုဘိုင်းကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းတို့ကဲ့သို့ လုပ်ဆောင်လှုပ်ရှားမှုများကို ရရှိနိုင်လိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။

ရေကြောင့်ပျက်စီးမှုမှ ကာကွယ်ရန်၊ SIM/SD ကဒ်ထည့်သည့်နေရာကို တိကျစွာပိတ်ထားကြောင်း သေချာစေပါ။"</string>
    <string name="sim_sd_card_tray_water_protection_dialog_title">SIM/SD ကတ်ထည့် အံခွက်ကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="smart_tethering_ap_connected_summary">ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="smart_tethering_ap_connecting_summary">ချိတ်ဆက်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="smart_tethering_ap_connection_failed_summary">ချိတ်ဆက်မှု ရပ်သွားသည်</string>
    <string name="smart_tethering_ap_low_battery_summary">ဘက်ထရီ နည်းနေပါသည်</string>
    <string name="snooze_icon_description">တစ်ရေးမှိန်း သတိပေးချက်</string>
    <string name="snooze_notification_guide_text">ဤအသိပေးချက်ကို ပြရန်အချိန် :</string>
    <string name="snooze_title">တစ်ရေးမှိန်း သတိပေးချက်</string>
    <string name="speed_label_fast">အမြန်</string>
    <string name="speed_label_very_fast">အလွန်မြန်</string>
    <string name="status_bar_airplane">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="status_bar_high_performance_mode_description">စွမ်းဆောင်ရည်မြင့် အနေအထားကို ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="status_bar_maximum_power_saving_description">အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထားကို ဖွင့်ထား</string>
    <string name="status_bar_power_saving_description">ပါဝါချွေတာရေးအနေအထား ဖွင့်</string>
    <string name="status_icon_alarm">သတိပေးချက်</string>
    <string name="status_unavailable">မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="str_smart_pop_up_view_description">"ပါ့အပ် မြင်ကွင်းတွင် နှိပ်၍ ချဲ့ကြည့်နိုင်သည့် အသိပေးချက်များကို ပေးပို့နိုင်သည့် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ။

ယင်းကို Multi window ကို ပံ့ပိုးပေးထားသည့် အက်ပ်များအတွက်သာ ရရှိနိုင်သည်။"</string>
    <string name="str_smart_pop_up_view_description_at_setting">အသိပေးချက်များကို ပေါ့အပ် မြင်ကွင်းထဲတွင် နှိပ်၍ ချဲ့ကြည့်နိုင်သည့် အိုင်ကွန်များအဖြစ် လက်ခံရယူပါ။</string>
    <string name="str_smart_pop_up_view_name">စမတ် ပေါ့အပ် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="str_smart_pop_up_view_name_at_setting">စမတ် ပေါ့အပ် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="str_suggested_app">အကြံပြုထားသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="suggestion_to_minimize">ဤအသိပေးချက်များကို ချုံ့ချင်ပါသလား?</string>
    <string name="switch_bar_off">ပိတ်</string>
    <string name="switch_bar_on">ဖွင့်</string>
    <string name="switched_to_onephone_mode">အနေအထားသည် နံပါတ်တစ်အနေအထားသို့ ကူးပြောင်းထားသည်။</string>
    <string name="switched_to_twophone_mode">အနေအထားသည် နံပါတ်နှစ် အနေအထားသို့ ကူးပြောင်းထားသည်။</string>
    <string name="sysui_in_app_search_app_name">အမြန် ပန်နယ်</string>
    <string name="terabyteShort">TB</string>
    <string name="tether_settings_title_all">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် မျှဝေအသုံးပြုခြင်း</string>
    <string name="time_format_hour">%d နာရီ</string>
    <string name="time_format_hour_minute">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="time_format_minute">%d မိနစ်</string>
    <string name="to_use_this_function_download_ps">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို အသုံးပြုရန် %s ကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="to_use_this_function_download_the_following_application">"ဤလုပ်ဆောင်ချက် သုံးရန် အောက်ပါအပလီကေးရှင်းကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ :

%s"</string>
    <string name="tts_default_lang_title">ဘာသာစကား</string>
    <string name="tts_default_pitch_title">အသံနိမ့်မြင့်</string>
    <string name="tts_default_rate_title">စကားပြောနှုန်း</string>
    <string name="tts_lang_use_system">စစ်စတမ် ဘာသာစကားကို သုံးပါ</string>
    <string name="tts_settings">စာသား-မှ-စကား</string>
    <string name="tts_settings_title">စာသားမှစကား</string>
    <string name="tw_safe_media_volume_warning">အသံ ကျယ်ကျယ်ဖြင့် အချိန်ကြာကြာ နားထောင်ခြင်းသည် သင်၏ အကြားအာရုံကို ထိခိုက်စေနိုင်ပါသည်။ လုံခြုံသော အဆင့်များထက် အသံပမာဏ မြှင့်တင်သည်ကို ခွင့်ပြုရန် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_capture_screen_emergencymode">အရေးပေါ် အနေအထားတွင် ဖန်သားပြင် ဖမ်းယူ၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_capture_screen_ultrapowersaving_mode">ဖန်သားပြင်ပုံကို ဖမ်းယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_open_ps_in_emergency_mode">အရေးပေါ် အနေအထားတွင် %s ကို ဖွင့်မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_open_ps_in_mpsm">အမြင့်ဆုံး ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားထဲတွင် %s ဖွင့်မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_open_ps_in_upsm">ပိုမို ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားထဲတွင် %s ကို ဖွင့်မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_turn_on_being_used_by_camera">အခြားအက်ပ်က ဖလက်ရှ်မီးကို အသုံးပြုနေစဉ် ဖလက်ရှ်ကို ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_title">မတော်တဆ ထိနှိပ်မှု ကာကွယ်ခြင်း</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_window_body">သင့်ဖုန်းကို မတော်တဆ မထိမိစေရန် ကာကွယ်ထားပါသည်။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_window_body2">ယင်းသို့ မဖြစ်ပွားစေရန် သင့်ဖုန်း၏ အပေါ်ပိုင်း သန့်ရှင်းနေပါစေ။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_window_body2_tablet">ယင်းသို့ မဖြစ်ပွားစေရန် သင့်တက်ဘလက်၏ အပေါ်ပိုင်း သန့်ရှင်းနေပါစေ။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_window_body_drag_to_unlock">သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန် ဆွဲယူပါ</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_window_body_ear_proximity">အိတ်ကပ် (သို့) လွယ်အိပ်ကဲ့သို့ မှောင်သောနေရာတွင် ရှိနေစဉ် သင့်ဖုန်းကို မတော်တဆ မထိမိစေရန် ကာကွယ်ထားပါသည်။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_window_body_ear_proximity_tablet">အိတ်ကပ် (သို့) လွယ်အိပ်ကဲ့သို့ မှောင်သောနေရာတွင် ရှိနေစဉ် သင့်တက်ဘလက်ကို မတော်တဆ မထိမိစေရန် ကာကွယ်ထားပါသည်။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_window_body_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို မတော်တဆ မထိမိစေရန် ကာကွယ်ထားပါသည်။</string>
    <string name="unknown">မသိသော</string>
    <string name="unlock_workwindow_appname">%s သော့ဖွင့်ရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="usb_damage_protection_alert_body1">ကြိုးပလတ်ခေါင်း ပူနေနိုင်သည့်အတွက် သတိထားပါ။</string>
    <string name="usb_damage_protection_alert_body2_phone">သင့်ဖုန်း အပူလွန်ကဲနေသည့်အတွက် အားသွင်းခြင်း ရပ်သွားသည်။ ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်ပြီးနောက် ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်ဆို့စေသည့် တစ်ခုခု ရှိမရှိ ကြိုးနှင့် အားသွင်းပေါက် နှစ်ခုလုံးကို စစ်ဆေးပါ။ ပြီးနောက် သင့်ဖုန်း ပုံမှန်အတိုင်း အားဝင်မဝင် စစ်ဆေးရန် ကြိုးကို ပြန်လည် ချိတ်ဆက်နိုင်ပါသည်။ ပြဿနာ ဆက်လက်ရှိနေပါက ဆမ်ဆောင်း ဖောက်သည် ဝန်ဆောင်မှု တည်နေရာသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="usb_damage_protection_alert_body2_tablet">သင့်တက်ဘလက် အပူလွန်ကဲနေသည့်အတွက် အားသွင်းခြင်း ရပ်သွားသည်။ ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်ပြီးနောက် ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်ဆို့စေသည့် တစ်ခုခု ရှိမရှိ ကြိုးနှင့် အားသွင်းပေါက် နှစ်ခုလုံးကို စစ်ဆေးပါ။ ပြီးနောက် သင့်တက်ဘလက် ပုံမှန်အတိုင်း အားဝင်မဝင် စစ်ဆေးရန် ကြိုးကို ပြန်လည် ချိတ်ဆက်နိုင်ပါသည်။ ပြဿနာ ဆက်လက်ရှိနေပါက ဆမ်ဆောင်း ဖောက်သည် ဝန်ဆောင်မှု တည်နေရာသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="usb_damage_protection_alert_title">ပါဝါကြိုးကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="user_guest">ဧည့်သည်</string>
    <string name="volume_alarm">သတိပေး အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="volume_amplify_ambient_sound_title">ဝန်းကျင်အသံကို ချဲ့ပါ</string>
    <string name="volume_icon_content_description_ringtone_to_mute">အသံအနေအထားကို အသံပိတ်ရန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="volume_icon_content_description_ringtone_to_sound">အသံအနေအထားကို အသံမြည်ရန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="volume_icon_content_description_ringtone_to_vib">အသံအနေအထားကို တုန်ခါရန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="volume_icon_content_description_to_mute">%s အသံကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="volume_icon_content_description_to_unmute">%s အသံကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="volume_icon_description_incall">အဝင်ဖုန်းခေါ်မှု အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="volume_limiter_button_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="volume_limiter_notice_toast">အသံကျယ်ရန် သတ်မှတ်ချက်များသို့ သွားပြီး မီဒီယာ အသံအတိုးအကျယ် ကန့်သတ်ချက်ကို ပိတ်ပါ (သို့) သင်၏အသံ အတိုးအကျယ် ကန့်သတ်ချက်ကို ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="volume_limiter_open_cover_toast">ဆက်လုပ်ရန် အဖုံးကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="volume_limiter_toast_title">အသံကန့်သတ်ချက်သို့ ရောက်ပါပြီ</string>
    <string name="volume_mute_all_sounds_on">အသံအားလုံးတိတ်နည်း ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="volume_panel_view_title">အသံမမာဏ</string>
    <string name="volume_use_your_phone_volume_smart_view">%s တွင် အသံတိုးကျယ်ကို ထိန်းချုပ်ရန် သင့်ဖုန်း၏ အသံကီးများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="volume_zen_mode_on">မနှောင့်ယှက်ရ ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="volumepanel_bixby_voice">Bixby Voice</string>
    <string name="volumepanel_media">မီဒီယာ</string>
    <string name="volumepanel_notification">အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="volumepanel_ringtone">ဖုန်းမြည်သံ</string>
    <string name="volumepanel_system">ဖွဲ့စည်းပုံ</string>
    <string name="warning_alert_check">ထပ်မပြပါတော့နှင့်။</string>
    <string name="water_protection_notification_body">ရေငွေ့ရှိကြောင်း ရှာတွေ့ထားသည်။ အားသွင်းကိရိယာကို ပလပ်ဖြုတ်ပြီး အားသွင်းကိရိယာနှင့် USB အပေါက်နှစ်ခုလုံး ခြောက်သွေ့ကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="water_protection_notification_title">Unplug charger</string>
    <string name="wifi_adps_summary">Wi-Fi သုံးစွဲမှု ပုံစံများကို အကဲဖြတ်ဆန်းစစ်ခြင်းဖြင့် ဘက်ထရီသုံးစွဲမှုကို လျှော့ချပါ။</string>
    <string name="wifi_adps_title">Wi-Fi ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထား</string>
    <string name="wifi_auto_reconnect_disabled">အော်တိုချိတ်ဆက်မှု ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="wifi_connected_checking_quality">သင့် အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု အရည်အသွေး စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="wifi_disabled_captive_portal">ဆိုင်းအင် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="wifi_disabled_no_internet">အင်တာနက် မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="wifi_disabled_password_failure">အထောက်အထားပြခြင်း အမှား ဖြစ်သွားသည်</string>
    <string name="wifi_failed_connect_message">ကွန်ယက်သို့ ချိတ်ဆက်ရာတွင် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_failed_to_obtain_IP">IP လိပ်စာ ရယူရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_internet_may_not_be_available">အင်တာနက် မရှိဘဲ ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="wifi_open_network_summary">လုံခြုံမှု မရှိပါ</string>
    <string name="wifi_preference_details">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="wifi_reconnecting">ကွန်ရက် အရည်အသွေး ပိုကောင်းလာသည့်အခါ ချိတ်ဆက်ရန် အဆင်သင့်</string>
    <string name="wifi_risk_ap_warning">လုံခြုံမှု မရှိပါ</string>
    <string name="wifi_safe_mode">Wi-Fi လုံခြုံရေး အနေအထား</string>
    <string name="wifi_safe_mode_summary">စွမ်းဆောင်ရည်ထက် Wi-Fi တည်ငြိမ်မှုကို ပိုဦးစားပေးပါ။</string>
    <string name="wifi_scan_throttling">Wi-Fi စကန်ဖတ်မှု ထိန်းချုပ်ခြင်း</string>
    <string name="wifi_scan_throttling_summary">ဘက်ထရီ ချွေတာပေးသည့်အပြင် ကွန်ယက် စွမ်းဆောင်ရည်ကို တိုးတက်စေသည်။</string>
    <string name="wifi_secured_summary">လုံခြုံသည်။ လုံခြုံရေး အချက်အလက် အသေးစိတ်အချက်ကို ကြည့်ရန် လုံခြုံရေး ထောက်လှမ်းရှာဖွေမှု ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="wifi_security_detection">လုံခြုံရေး ထောက်လှမ်းရှာဖွေမှု</string>
    <string name="wifi_sign_in_to_the_network">ကွန်ယက်သို့ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="wifi_tips_ap_guide_connection_blocked">ချိတ်ဆက်မှု ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="wifi_tips_ap_guide_couldnt_authenticate_connection">ချိတ်ဆက်မှု စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြု၍ မရပါ</string>
    <string name="wifi_tips_ap_guide_couldnt_get_ip_address">IP လိပ်စာကို ယူ၍မရပါ</string>
    <string name="wifi_tips_ap_guide_incorrect_password">စကားဝှက် မှားနေသည်</string>
    <string name="wifi_tips_ap_guide_keeps_disconnecting">Wi-Fi က ချိတ်ဆက်မှု ပြုတ်နေဆဲ ဖြစ်သည်</string>
    <string name="wifi_unknown_secured_ap">အမည်မသိ လုံခြုံမှု အမျိုးအစား။ ဤအဝင်ပွိုင့်သို့ မချိတ်ဆက်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_unknown_security_type">အမည်မသိ လုံခြုံမှု အမျိုးအား</string>
    <string name="wifi_unsecured_summary">လုံခြုံမှု မရှိပါ။ လုံခြုံရေး အချက်အလက် အသေးစိတ်အချက်များကို ကြည့်ရန် လုံခြုံရေး ထောက်လှမ်းရှာဖွေမှု ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="yes">အိုကေ</string>
    <string name="zen_mode_duration_settings_title">ကြာချိန်</string>
    <string name="zen_mode_forever">၎င်းကို ကျွန်ုပ် မပိတ်မချင်း</string>
</resources>
